msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TinT\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-04 19:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-04 20:14+0800\n"
"Last-Translator: Zhiyan <mail@webapproach.net>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: core/api/api.Compatibility.php:224
#, php-format
msgid "%s is not one of %s"
msgstr "%s不是%s之一"

#: core/api/api.Compatibility.php:229 core/api/api.Compatibility.php:233
#, php-format
msgid "%s is not of type %s"
msgstr "%s不是%s类型"

#: core/api/api.Compatibility.php:240
msgid "The date you provided is invalid."
msgstr "提供的日期无效"

#: core/api/api.Compatibility.php:246
msgid "The email address you provided is invalid."
msgstr "提供的邮箱地址无效"

#: core/api/api.Compatibility.php:255
#, php-format
msgid "%s must be greater than %d (exclusive)"
msgstr "%s必须大于%d(不包含)"

#: core/api/api.Compatibility.php:257
#, php-format
msgid "%s must be greater than %d (inclusive)"
msgstr "%s必须大于%d(包含)"

#: core/api/api.Compatibility.php:261
#, php-format
msgid "%s must be less than %d (exclusive)"
msgstr "%s必须小于%d(不包含)"

#: core/api/api.Compatibility.php:263
#, php-format
msgid "%s must be less than %d (inclusive)"
msgstr "%s必须小于%d(包含)"

#: core/api/api.Compatibility.php:268
#, php-format
msgid "%s must be between %d (exclusive) and %d (exclusive)"
msgstr "%s必须介于%d(不包含)和%d(不包含)之间"

#: core/api/api.Compatibility.php:272
#, php-format
msgid "%s must be between %d (inclusive) and %d (exclusive)"
msgstr "%s必须介于%d(包含)和%d(不包含)之间"

#: core/api/api.Compatibility.php:276
#, php-format
msgid "%s must be between %d (exclusive) and %d (inclusive)"
msgstr "%s必须介于%d(不包含)和%d(包含)之间"

#: core/api/api.Compatibility.php:280
#, php-format
msgid "%s must be between %d (inclusive) and %d (inclusive)"
msgstr "%s必须介于%d(包含)和%d(包含)之间"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Action.Controller.php:56
msgid "Sorry, the action is invalid."
msgstr "抱歉, 此Action无效"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Action.Controller.php:59
msgid "Sorry, you cannot execute the action without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能执行该Action"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.BoughtResource.Controller.php:53
msgid "Sorry, you cannot buy post resources without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能购买资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.BoughtResource.Controller.php:71
msgid "Buy the resource successfully"
msgstr "购买资源成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:57
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:73
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:73
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:73
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:73
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:55
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:58
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:49
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:71
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:69
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:55
msgid "Required to be true, as resource does not support trashing."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:88
msgid "Invalid post ID"
msgstr "无效的文章ID"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:94
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Star.Controller.php:102
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:115
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:372
msgid "Nonce verify failed"
msgstr "Nonce验证失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:110
msgid "No more comments"
msgstr "没有更多评论了"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:148
msgid "Spam nonce check failed"
msgstr "防垃圾Nonce验证失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:158
msgid "You cannot comment this product becasue you donot buy it"
msgstr "未购买该商品, 不能评论"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:163
msgid "Comment closed for the post"
msgstr "文章评论已关闭"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:166
msgid "Cannot comment a unpublished post"
msgstr "不能评论未发布文章"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:169
msgid "Cannot comment a password protected post"
msgstr "不能评论密码保护的文章"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:198
msgid "Sorry, you must be logged in to reply to a comment."
msgstr "你必须登录才能评论"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:203
msgid "Comment cannot be blank"
msgstr "评论内容不能为空"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:236
msgid "Add comment failed"
msgstr "添加评论失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Controller.php:276
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:161
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:569
msgid "Sorry, you are not allowed to delete this resource."
msgstr "抱歉, 你无权删除该资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Star.Controller.php:97
msgid "Wrong comment id"
msgstr "错误的评论ID"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Star.Controller.php:110
msgid "Star comment failed"
msgstr "点赞评论失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Comment.Star.Controller.php:115
msgid "Star comment successfully"
msgstr "点赞评论成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:40
msgid "The register_routes() method must be overriden"
msgstr "register_routes()方法必须被覆盖"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:50
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:60
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:70
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:80
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:90
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:100
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:110
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:120
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:130
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:140
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:150
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:161
#, php-format
msgid "Method '%s' not implemented. Must be over-ridden in subclass."
msgstr "方法 '%s' 未实例化, 必须在派生类中重载"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:263
msgid "Current page of the collection."
msgstr "数据集的当前分页"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:271
msgid "Maximum number of items to be returned in result set."
msgstr "结果集中返回条目的最大数量"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:280
msgid "Limit results to those matching a string."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Controller.php:298
msgid ""
"Scope under which the request is made; determines fields present in response."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:92
msgid "Sorry, you are not permitted to view coupons."
msgstr "抱歉, 你无权查看优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:110
msgid "Retrieve coupons failed"
msgstr "检索优惠码失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:126
msgid "Sorry, you are not permitted to create a coupon."
msgstr "抱歉, 你无权创建优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:148
msgid "Coupon type is not right"
msgstr "优惠码类型不正确"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:153
msgid "Coupon code is too short"
msgstr "优惠码太短"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:158
msgid ""
"Invalid coupon discount value, should not less than 0 and not greater than 1"
msgstr "无效的折扣值, 因位于0~1之间"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:163
msgid "Coupon effect date should not be empty"
msgstr "优惠码生效日期不能为空"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:167
msgid "Coupon expire date should not be empty"
msgstr "优惠码失效日期不能为空"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:175
msgid "Add coupon failed"
msgstr "添加优惠码失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:178
msgid "Add coupon successfully"
msgstr "添加优惠码成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:190
msgid "Sorry, you are not permitted to view a coupon."
msgstr "抱歉, 你无权查看优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:205
msgid "Cannot get the coupon specified"
msgstr "不能获取指定优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:219
msgid "Sorry, you are not permitted to update a coupon."
msgstr "抱歉, 你无权更新优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:244
msgid "Sorry, you are not permitted to delete a coupon."
msgstr "抱歉, 你无权删除该优惠码"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:260
msgid "The coupon cannot be deleted."
msgstr "优惠码不可删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Coupon.Controller.php:263
msgid "delete coupon successfully"
msgstr "删除优惠码成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Follow.Controller.php:218
msgid "Sorry, you cannot follow or unfollow without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能关注或取消关注"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:92
msgid "Sorry, you are not permitted to view members."
msgstr "抱歉, 你无权查看会员列表"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:110
msgid "Retrieve members failed"
msgstr "检索会员失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:126
msgid "Sorry, you are not permitted to create a member."
msgstr "抱歉, 你无权创建会员"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:149
msgid "User you specified is not found"
msgstr "指定的用户不存在"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:154
msgid "Member VIP type is not right"
msgstr "会员类型不正确"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:162
msgid "Add member failed"
msgstr "添加会员失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:165
msgid "Add member successfully"
msgstr "添加会员成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:177
msgid "Sorry, you are not permitted to view a member without signing in."
msgstr "抱歉, 你未登录无权查看会员"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:192
msgid "Cannot get the member specified"
msgstr "不能获取指定会员"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:206
msgid "Sorry, you are not permitted to update a member."
msgstr "抱歉, 你无权更新会员信息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:231
msgid "Sorry, you are not permitted to delete a member."
msgstr "抱歉, 你无权删除该会员"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:247
msgid "The member cannot be deleted."
msgstr "会员不可删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Member.Controller.php:250
msgid "delete member successfully"
msgstr "删除会员成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:92
msgid "Sorry, you cannot view messages without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能查看消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:111
msgid "Retrieve messages failed"
msgstr "检索消息失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:128
msgid "Sorry, you cannot create message without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能发送消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:150
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:113
msgid "Verify nonce failed"
msgstr "验证Nonce失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:155
msgid "Invalid receiver"
msgstr "无效的接收者"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:160
msgid "Message content cannot be blank"
msgstr "消息内容不能为空"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:166
msgid "Send message failed"
msgstr "发送消息失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:170
#: core/viewModels/uc/vm.UC.Chat.php:99
#, php-format
msgid "You to %s"
msgstr "你对 %s"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:172
msgid "Send message successfully"
msgstr "发送消息成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:189
msgid "Sorry, you cannot view message without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能查看消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:204
msgid "Cannot get the message specified"
msgstr "不能获取指定消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:218
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:104
msgid "Sorry, you cannot update message without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能更新消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:235
msgid "Mark message read successfully"
msgstr "标记已读消息成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:237
msgid "Mark message read failed"
msgstr "标记已读消息失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:254
msgid "Sorry, you cannot delete message without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能删除消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:258
msgid "Sorry, the message is not found."
msgstr "抱歉，未发现指定消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:262
msgid "Sorry, you cannot delete message not belong to you."
msgstr "抱歉, 你不能删除与自己无关消息"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:279
msgid "The message cannot be deleted."
msgstr "消息不可删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Message.Controller.php:282
msgid "delete message successfully"
msgstr "删除消息成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:93
msgid "Sorry, you cannot view orders without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能查看订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:126
msgid "Sorry, you cannot create order without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能创建订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:181
msgid "Create order failed"
msgstr "创建订单失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:186
msgid "Create order successfully"
msgstr "创建订单成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:198
msgid "Sorry, you cannot view a order without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能查看订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:214
msgid "Cannot find the order specified"
msgstr "不能获取指定订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:218
msgid "The order has not been payed yet"
msgstr "订单尚未支付成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:222
#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:739
msgid "The order has been payed"
msgstr "订单已支付"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:234
msgid "Sorry, you cannot update order without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能更新订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:322
msgid "Sorry, you are not permitted to update order status."
msgstr "抱歉, 你无权更新订单状态"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:357
msgid "Update order failed"
msgstr "更新订单失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:367
msgid "Update order successfully"
msgstr "更新订单成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:382
msgid "Sorry, you cannot delete order without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能删除订单"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:399
msgid "Delete order failed"
msgstr "删除订单失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:401
msgid "Delete order successfully"
msgstr "删除订单成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:416
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:186
msgid "Sorry, you cannot delete cart items without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能清空购物车"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Order.Controller.php:432
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:202
msgid "Delete items from cart successfully"
msgstr "清空购物车成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:112
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:190
msgid "Sorry, you do not have the capability to publish a post."
msgstr "抱歉, 你无权发布文章"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:114
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:192
msgid "Sorry, you do not have the capability to contribute a post."
msgstr "抱歉, 你没有投稿的权限"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:128
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:223
msgid "The post title is too short or empty"
msgstr "文章标题为空或太短"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:133
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:228
msgid "The post content is too short or empty"
msgstr "文章内容为空或太短"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:177
msgid "Create post successfully"
msgstr "添加新文章成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:215
msgid "Handle post failed"
msgstr "操作文章失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:217
msgid "Handle post successfully"
msgstr "操作文章成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:258
msgid "Update the post failed"
msgstr "更新文章失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Controller.php:277
msgid "Update post successfully"
msgstr "更新文章成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:110
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:169
msgid "Wrong post id"
msgstr "错误的文章ID"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:120
msgid "You must be logged in to star a post"
msgstr "你必须登录才能点赞文章"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:135
msgid "Star post failed"
msgstr "点赞文章失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:139
msgid "Star post successfully"
msgstr "点赞文章成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:154
msgid "Sorry, you cannot unstar post without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能取消收藏文章"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:178
msgid "Unstar post failed"
msgstr "删除收藏失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Post.Star.Controller.php:181
msgid "Unstar post successfully"
msgstr "删除收藏成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:112
msgid "Sorry, you do not have the capability to publish a product."
msgstr "抱歉, 你无权发布商品"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:114
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:179
msgid "Sorry, you do not have the capability to contribute a product."
msgstr "抱歉, 你没有投稿商品的权限"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:128
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:210
msgid "The product name is too short or empty"
msgstr "商品名为空或太短"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:133
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:215
msgid "The product description is too short or empty"
msgstr "商品描述为空或太短"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:161
msgid "Create product successfully"
msgstr "添加商品成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:202
msgid "Handle product failed"
msgstr "操作商品失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:204
msgid "Handle product successfully"
msgstr "操作商品成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:241
msgid "Update the product failed"
msgstr "更新商品失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Product.Controller.php:248
msgid "Update product successfully"
msgstr "更新商品成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:92
msgid "Invalid email format"
msgstr "无效的邮箱格式"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:109
msgid "Open connect failed to complete your profile"
msgstr "开放平台登录失败, 必要资料未完成"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:111
msgid "Open connected"
msgstr "开放平台连接登录成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:122
msgid "Verify the login nonce failed"
msgstr "验证登录Nonce失败"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:141
msgid "Welcome, you have signed in successfully"
msgstr "欢迎, 你已成功登录"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:148
msgid "There is no user matches the info you offered"
msgstr "未找到匹配用户"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:178
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:588
msgid "Users do not support trashing."
msgstr "用户资源不支持删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:183
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:238
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:265
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:510
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:593
msgid "Invalid resource id."
msgstr "无效的用户 id"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Session.Controller.php:191
msgid "You have signed out successfully"
msgstr "你已成功登出"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:91
msgid "Sorry, you cannot view shopping cart without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能查看购物车"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:121
msgid "Sorry, you cannot update cart without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能更新购物车"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:139
msgid "Add to cart successfully"
msgstr "添加至购物车成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:153
msgid "Sorry, you cannot delete cart item without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能删除购物车内容"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.ShoppingCart.Controller.php:171
msgid "Delete item from cart successfully"
msgstr "删除购物车内容成功"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:118
msgid "Sorry, you cannot filter by role."
msgstr "抱歉, 你不能以角色过滤"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:122
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:246
msgid "Sorry, you cannot view this resource with edit context."
msgstr "抱歉, 在编辑上下文中不能查看该资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:248
msgid "Sorry, you cannot view this resource."
msgstr "抱歉, 你不能查看该资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:295
msgid "Invalid resource email."
msgstr "无效的用户 email"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:303
#, php-format
msgid "Your Password Reset Link - %s"
msgstr "你的登录密码重置链接 - %s"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:306
msgid "Request to find password was sent"
msgstr "找回密码的请求已发送，请留意邮箱邮件"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:309
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:676
msgid "Unknown action request"
msgstr "未知请求操作"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:321
msgid "You are not currently logged in."
msgstr "你现在尚未登录"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:342
msgid "Sorry, you are not allowed to create resource."
msgstr "抱歉, 你无权创建该资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:378
msgid ""
"Password length does not match the requirement, must more than or equal to 6."
msgstr "密码长度不满足要求, 长度必须至少为6"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:387
msgid "Captcha does not match."
msgstr "验证码不匹配"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:393
msgid "Invalid resource login name."
msgstr "无效的用户名"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:397
msgid "Login name is already existed."
msgstr "用户名已存在"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:403
msgid "Invalid email format."
msgstr "无效的邮箱格式"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:407
msgid "Email is already used."
msgstr "邮箱已存在"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:412
msgid "Your account activation link"
msgstr "你的账户激活链接"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:416
msgid ""
"Send registration request successfully, please go to your email box to find "
"and visit the activation link"
msgstr "发送注册请求成功, 请查收你的邮箱并点击其中的激活链接"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:489
msgid "Sorry, you are not allowed to edit resource."
msgstr "抱歉, 你无权编辑资源"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:493
msgid "Sorry, you are not allowed to edit roles of this resource."
msgstr "抱歉, 你无权编辑该资源的角色"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:514
msgid "Email address is invalid."
msgstr "邮箱地址无效"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:518
msgid "Username isn't editable"
msgstr "用户名不可编辑"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:522
msgid "Slug is invalid."
msgstr "Slug 无效"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:598
msgid "Invalid resource id for reassignment."
msgstr "无效的再赋值资源ID"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:611
msgid "The resource cannot be deleted."
msgstr "用户不可删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:652
msgid "The new password length is too short and not safe"
msgstr "新密码长度过短不安全"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:670
msgid "Reset password failed, please retry or contact the administrator"
msgstr "重置密码失败, 请重新尝试或联系管理员"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:673
msgid "Your password has been reset successfully"
msgstr "你的密码已被重置"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:827
#, php-format
msgid "The role %s does not exist."
msgstr "角色%s不存在"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:834
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:844
msgid "You cannot give resource that role."
msgstr "你不能给予用户那种角色"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:864
msgid "Unique identifier for the resource."
msgstr "用户的唯一id"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:870
msgid "Login name for the resource."
msgstr "用户的登录名"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:880
msgid "Display name for the resource."
msgstr "用户的显示名"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:888
msgid "First name for the resource."
msgstr "用户的名"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:896
msgid "Last name for the resource."
msgstr "用户的姓"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:904
msgid "The email address for the resource."
msgstr "用户的邮箱地址"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:911
msgid "URL of the resource."
msgstr "用户的主页"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:917
msgid "Description of the resource."
msgstr "用户的描述"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:925
msgid "Author URL to the resource."
msgstr "用户的作者页"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:932
msgid "The nickname for the resource."
msgstr "用户的昵称"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:940
msgid "An alphanumeric identifier for the resource."
msgstr "该资源的字母和数字组成的ID"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:948
msgid "Registration date for the resource."
msgstr "用户注册日期"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:954
msgid "Roles assigned to the resource."
msgstr "赋予用户的角色"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:959
msgid "Password for the resource (never included)."
msgstr "该资源的密码(从不包括)"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:965
msgid "All capabilities assigned to the resource."
msgstr "用户获得的所有权限"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:970
msgid "Any extra capabilities assigned to the resource."
msgstr "用户获得的所有其他权限"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:984
#, php-format
msgid "Avatar URL with image size of %d pixels."
msgstr "尺寸为 %d 像素的头像链接"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:992
msgid "Avatar URLs for the resource."
msgstr "用户的头像链接列表"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1015
msgid "Ensure result set excludes specific ids."
msgstr "确保结果设置了不包含特定id"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1021
msgid "Limit result set to specific ids."
msgstr "设置到特定id的限制结果"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1027
msgid "Offset the result set by a specific number of items."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1034
msgid "Order sort attribute ascending or descending."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1042
msgid "Sort collection by object attribute."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1054
msgid "Limit result set to resources with a specific slug."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.User.Controller.php:1059
msgid ""
"Limit result set to resources matching at least one specific role provided. "
"Accepts csv list or single role."
msgstr ""

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserProfile.Controller.php:61
msgid "Sorry, you cannot update user profiles without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能更新资料"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserProfile.Controller.php:64
msgid "Sorry, you have no authority to update user profiles."
msgstr "抱歉, 你无权更新用户资料"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserProfile.Controller.php:136
msgid "Sorry, invalid profile type"
msgstr "无效的资料类型"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:60
msgid "Sorry, you cannot view user account status without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能查看用户账户状态"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:75
#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:107
#: core/functions/func.User.php:361 core/functions/func.User.php:396
msgid "The specified user is not existed"
msgstr "指定的用户不存在"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:89
msgid "Sorry, you cannot update user account status without signing in."
msgstr "抱歉, 必须登录才能更新用户账户状态"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:92
msgid "Sorry, you have no authority to update user account status."
msgstr "抱歉, 你无权更新用户账户状态"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.UserStatus.Controller.php:121
msgid "A reason is required"
msgstr "需要理由"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:73
msgid "Sorry, you cannot retrieve usermeta without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能检索用户元数据"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:90
msgid "Cannot get the usermeta specified"
msgstr "不能获取指定用户元数据"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:126
msgid "Cannot update or create the usermeta specified"
msgstr "不能更新或创建指定的用户元数据"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:142
msgid "Sorry, you cannot delete usermeta without signing in."
msgstr "抱歉, 你必须登录才能删除用户元数据"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:160
msgid "The usermeta cannot be deleted."
msgstr "该用户元数据不可删除"

#: core/api/v1/endpoints/class.Rest.Usermeta.Controller.php:163
msgid "delete usermeta successfully"
msgstr "删除用户元数据成功"

#: core/classes/class.Open.php:171 core/modules/me/me.Tab.Settings.php:74
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: core/classes/class.Open.php:173
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: core/classes/class.Open.php:175
msgid "Weixin"
msgstr "微信"

#: core/classes/class.Open.php:300
#, php-format
msgid "Can Not Bind %s Again"
msgstr "不能重复绑定%s"

#: core/classes/class.Open.php:301
#, php-format
msgid ""
"You have connected with %s before, can not do it again, please unbind it "
"before if need"
msgstr "你之前连接过%s开放平台, 在解绑之前, 你不能重复绑定"

#: core/classes/class.Open.php:312
#, php-format
msgid "%s Login Disabled"
msgstr "%s 登录禁用"

#: core/classes/class.Open.php:313
#, php-format
msgid ""
"You have not enabled %s login, or the required information e.g OpenID, "
"OpenKey missed"
msgstr "没有开启%s登录, 或者必须的信息如OpenID, OpenKey丢失"

#: core/classes/class.Open.php:324
#, php-format
msgid "%s connected by other one"
msgstr "%s已连接至另一个用户"

#: core/classes/class.Open.php:325
#, php-format
msgid ""
"Someone in your WordPress user system have connected with this %s before, "
"please unbind it before if need"
msgstr "WordPress的用户中已有绑定了该%s, 必须先解绑才能重新连接"

#: core/classes/class.Open.php:348
msgid "State Missing"
msgstr "State交换码丢失"

#: core/classes/class.Open.php:349
msgid "The state parameter was not found in the url"
msgstr "URL缺少state参数"

#: core/classes/class.Open.php:356
msgid "State Incorrect"
msgstr "State交换码错误"

#: core/classes/class.Open.php:357
msgid "The state parameter in the url is incorrect"
msgstr "URL中的state参数无效"

#: core/classes/class.Open.php:530
msgid "OAuth Data Not Exist"
msgstr "不存在OAuth数据"

#: core/classes/class.Open.php:531
msgid "Can not get oauth data, please retry the oauth steps"
msgstr "无法获取 OAuth数据, 请重试授权步骤"

#: core/classes/class.Open.php:562
msgid ""
"The username is exist, please provide correct password for it if owned by "
"you or choose another username"
msgstr "该用户名已存在, 请提供正确的密码以供连接或重选新的用户名"

#: core/classes/class.Open.php:585
msgid "Create New User Failed"
msgstr "创建新用户失败"

#: core/classes/class.Open.php:605
msgid "请完善账号信息"
msgstr ""

#: core/classes/class.Open.php:606
#, php-format
msgid "欢迎来到%1$s, 请<a href=\"%2$s\">完善资料</a>"
msgstr ""

#: core/classes/class.Open.php:661
msgid "Unallowed Open Type"
msgstr "不允许的开放平台登录类型"

#: core/classes/class.Open.php:662
msgid "The open connect type is not allowed"
msgstr "不允许该开放平台登录"

#: core/classes/class.Open.php:705
msgid "User Authorization Canceled"
msgstr "用户取消了授权"

#: core/classes/class.Open.php:706
msgid ""
"You should agree to authorize our application connecting your open account"
msgstr "你应该同意授权本应用连接你的开放平台账户"

#: core/classes/class.Open.php:735 core/classes/class.Open.php:952
#: core/classes/class.Open.php:1214 core/classes/class.Open.php:1568
msgid "User Not Logged In"
msgstr "用户未登录"

#: core/classes/class.Open.php:736
msgid "You must be logged in and then log out"
msgstr "你必须登录了才能登出"

#: core/classes/class.Open.php:845
msgid "Grant QQ Access Token Failed"
msgstr "获取 QQ Access Token 失败"

#: core/classes/class.Open.php:898
msgid "Grant QQ OpenID Failed"
msgstr "获取 QQ OpenID 失败"

#: core/classes/class.Open.php:926
msgid "Grant QQ User Info Failed"
msgstr "获取 QQ 用户信息失败"

#: core/classes/class.Open.php:953 core/classes/class.Open.php:1215
#: core/classes/class.Open.php:1569
msgid "You must log in to refresh your token"
msgstr "你必须登录才能刷新Token"

#: core/classes/class.Open.php:964 core/classes/class.Open.php:1226
#: core/classes/class.Open.php:1580
msgid "Refresh Token Miss"
msgstr "丢失Refresh Token"

#: core/classes/class.Open.php:965 core/classes/class.Open.php:1227
#: core/classes/class.Open.php:1581
msgid "A refresh token is required to get new access token"
msgstr "需要 Refresh Token 以获取新的 Access Token"

#: core/classes/class.Open.php:1108 core/classes/class.Open.php:1187
#: core/classes/class.Open.php:1272 core/classes/class.Open.php:1400
#: core/classes/class.Open.php:1463 core/classes/class.Open.php:1543
#: core/classes/class.Open.php:1618
msgid "The open server returned with a incorrect response"
msgstr "开放平台服务器响应格式错误"

#: core/classes/class.Open.php:1178 core/classes/class.Open.php:1186
msgid "Get WeiXin Userinfo Failed"
msgstr "获取微信用户信息失败"

#: core/classes/class.Open.php:1263 core/classes/class.Open.php:1271
msgid "Refresh WeiXin Token Failed"
msgstr "刷新微信 Token 失败"

#: core/classes/class.Open.php:1391
msgid "Grant Weibo Access Token Failed"
msgstr "获取微博 Access Token 失败"

#: core/classes/class.Open.php:1454
msgid "Grant Weibo Token Info Failed"
msgstr "获取微博 Token 信息失败"

#: core/classes/class.Open.php:1534
msgid "Grant Weibo User Show Info Failed"
msgstr "获取微博用户信息失败"

#: core/classes/class.Open.php:1609
msgid "Refresh Weibo Access Token Failed"
msgstr "刷新微博 Access Token 失败"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:334
#: core/functions/func.Init.php:80
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装必须的插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:335
#: core/functions/func.Init.php:81
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:337
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "正在安装插件: %s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:339
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "正在更新插件: %s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:340
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API发生了一个错误"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:343
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "主题需要以下插件: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:349
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "主题推荐以下插件: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:355
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "下列插件需要更新至最新版以保持对主题的兼容性: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:361
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "以下插件有可用更新: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:367
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列必须插件目前未激活: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:373
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "下列推荐插件目前未激活: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:378
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:383
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:388
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:392
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "回到插件安装页面"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:393
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:920
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2626
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3673
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回控制板"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:394
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3252
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:395
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3045
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "下列插件成功激活: "

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:397
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "动作未执行, 插件 %1$s 已经激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:399
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活. 主题需要更高的 %s 版本的插件. 请更新该插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:401
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件已安装并激活成功: %1$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:402
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "忽略提醒"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:403
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个必须或推荐的插件待安装、更新或激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:404
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系网站管理员寻求支持"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:607
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "下列插件需要更新至最新版以保持对主题的兼容性."

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:608
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:725
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr "设置 parent_slug 配置变量"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:1027
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含必须的slug的文件夹, 重命名失败"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:1027
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:1030
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供方并请求按照WordPress指导文件更新插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:1030
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包包含多个文件, 但这些文件未打包在一个文件夹"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:1214
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3041
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2075
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2366
msgid "Required"
msgstr "必须"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2369
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2385
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress仓库"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2388
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2391
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预打包"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2408
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2412
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "安装但未激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2414
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2420
msgid "Required Update not Available"
msgstr "无必须的更新"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2423
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2426
msgid "Update recommended"
msgstr "更新推荐"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2435
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2481
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "所有 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2485
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "安装 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2489
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可更新 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2493
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2575
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2583
msgid "Installed version:"
msgstr "已安装版本: "

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2591
msgid "Minimum required version:"
msgstr "要求最低版本: "

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2603
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本: "

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2626
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有插件需要安装、更新或激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2640
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2641
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2642
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2646
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2647
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2696
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装 %2$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2701
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新 %2$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2707
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活 %2$s"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2777
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "来自插件作者的升级信息: "

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2810
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2816
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2819
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2850
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2852
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2893
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:2895
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3001
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3027
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr ""

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3251
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3591
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在更新插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3594
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装 %1$s 时发生了一个错误: <strong>%2$s</strong>"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3596
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "安装 %1$s 失败"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3600
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装与激活工作已开始. 此过程在一些主机上可能耗费较长时间, 请耐心等待."

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3602
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 安装并激活成功"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3602
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3610
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3602
#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3610
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3603
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装与激活已完成"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3605
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装和激活插件: %1$s (%2$d/%3$d)"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3608
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装工作已开始. 此过程在一些主机上可能耗费较长时间, 请耐心等待."

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3610
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 安装成功"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3611
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有的安装已完成"

#: core/classes/class.Tgm.Plugin.Activation.php:3613
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: core/classes/class.Utils.php:369
msgid "刚刚"
msgstr "刚刚"

#: core/classes/class.Utils.php:372
msgid "年前"
msgstr "年前"

#: core/classes/class.Utils.php:373
msgid "个月前"
msgstr "月前"

#: core/classes/class.Utils.php:374
msgid "周前"
msgstr "周前"

#: core/classes/class.Utils.php:375
msgid "天前"
msgstr "天前"

#: core/classes/class.Utils.php:376
msgid "小时前"
msgstr "小时"

#: core/classes/class.Utils.php:377
msgid "分钟"
msgstr "分钟"

#: core/classes/class.Utils.php:378
msgid "秒前"
msgstr "秒前"

#: core/functions/func.API.Actions.php:32
#, php-format
msgid "Daily sign successfully and gain %d credits"
msgstr "签到成功, 获得 %d 积分"

#: core/functions/func.API.Actions.php:38
msgid "Create credits charge order failed"
msgstr "创建积分充值订单失败"

#: core/functions/func.API.Actions.php:60
msgid "Update user credits successfully"
msgstr "更新用户积分成功"

#: core/functions/func.API.Actions.php:62
msgid "Update user credits failed"
msgstr "更新用户积分失败"

#: core/functions/func.Account.php:76
msgid "The key is invalid."
msgstr "key无效"

#: core/functions/func.Account.php:81
msgid "Sorry, the user was not found."
msgstr "抱歉，未发现该用户"

#: core/functions/func.Account.php:125 core/functions/func.Account.php:129
msgid "The registration activation key is invalid."
msgstr "注册激活密钥无效"

#: core/functions/func.Account.php:145
msgid "Activate the registration successfully"
msgstr "激活注册成功"

#: core/functions/func.Account.php:156
#, php-format
msgid "欢迎加入[%s]"
msgstr "欢迎加入[%s]"

#: core/functions/func.Account.php:158
#, php-format
msgid "您的站点「%s」有新用户注册 :"
msgstr "您的站点「%s」有新用户注册 :"

#: core/functions/func.Account.php:280
msgid "Update basic profiles successfully"
msgstr "更新基本资料成功"

#: core/functions/func.Account.php:305
msgid "Update extended profiles successfully"
msgstr "更新扩展资料成功"

#: core/functions/func.Account.php:330
msgid "Update security profiles successfully"
msgstr "更新安全信息成功"

#: core/functions/func.Bulletin.php:28
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Bulletins"
msgstr "公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:29
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Bulletin"
msgstr "公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:30 core/functions/func.Bulletin.php:31
msgid "Add New Bulletin"
msgstr "新建公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:32 core/functions/shop/func.Shop.php:32
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: core/functions/func.Bulletin.php:33
msgid "Edit Bulletin"
msgstr "编辑公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:34
msgid "Add Bulletin"
msgstr "添加公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:35 core/functions/shop/func.Shop.php:35
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: core/functions/func.Bulletin.php:36
msgid "All Bulletins"
msgstr "所有公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:37
msgid "View Bulletin"
msgstr "查看公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:38
msgid "Search Bulletin"
msgstr "搜索公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:39
msgid "Bulletin not found"
msgstr "未找到公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:40
msgid "Bulletin not found in trash"
msgstr "回收站未找到公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:41
msgid "Parent Bulletin"
msgstr "父级公告"

#: core/functions/func.Bulletin.php:42
msgid "Bulletins"
msgstr "公告"

#: core/functions/func.Cache.php:214
#, php-format
msgid "<!-- Nav cached %s -->"
msgstr "<!-- Nav cached %s -->"

#: core/functions/func.Cache.php:214
msgid "<!-- Nav cache end -->"
msgstr "<!-- Nav cache end -->"

#: core/functions/func.Comment.php:79 core/functions/func.Comment.php:152
msgid "Your comment is under review..."
msgstr "你的评论正在等待审核..."

#: core/functions/func.Comment.php:89 core/functions/func.Comment.php:97
#: core/functions/func.Comment.php:101 core/functions/func.Comment.php:165
#: core/functions/func.Comment.php:169 core/functions/func.Comment.php:173
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: core/functions/func.Comment.php:100 core/functions/func.Comment.php:172
#: core/modules/mod.ReplyForm.php:35
#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:60
msgid "Emotion"
msgstr "表情"

#: core/functions/func.Comment.php:160
#, php-format
msgid "Rated %d out of 5"
msgstr "评分 %d (满分5)"

#: core/functions/func.Credit.php:61
#, php-format
msgid "Administrator add %d credits to you, current credits %d"
msgstr "系统管理员给你添加 %d 积分, 当前积分 %d"

#: core/functions/func.Credit.php:71
#, php-format
msgid "Gain %d credits"
msgstr "获得 %d 积分"

#: core/functions/func.Credit.php:83
#, php-format
msgid "Spend %d credits"
msgstr "消费 %d 积分"

#: core/functions/func.Credit.php:106
#, php-format
msgid "Buy <strong>%d</strong> Credits, Cost %0.2f YUAN"
msgstr "购买 <strong>%d</strong> 积分, 花费 %0.2f 元"

#: core/functions/func.Credit.php:110
#, php-format
msgid "Charge Credits Successfully - %s"
msgstr "充值积分已到账 - %s"

#: core/functions/func.Credit.php:135
msgid "You must sign in before payment"
msgstr "必须登录才能支付"

#: core/functions/func.Credit.php:140
msgid "You do not have enough credits to accomplish this payment"
msgstr "你没有足够的积分完成支付"

#: core/functions/func.Credit.php:153
#, php-format
msgid "Cost %d to buy %s"
msgstr "花费 %d 积分购买了 %s"

#: core/functions/func.Credit.php:197
#, php-format
msgid "获得注册推广（来自%1$s的注册）奖励%2$s积分"
msgstr "获得注册推广（来自%1$s的注册）奖励%2$s积分"

#: core/functions/func.Credit.php:203
#, php-format
msgid "获得注册奖励%s积分"
msgstr "获得注册奖励%s积分"

#: core/functions/func.Credit.php:238
#, php-format
msgid "获得访问推广奖励%d积分"
msgstr "获得访问推广奖励%d积分"

#: core/functions/func.Credit.php:262
#, php-format
msgid "获得评论回复奖励%d积分"
msgstr "获得评论回复奖励%d积分"

#: core/functions/func.Credit.php:299 core/functions/shop/func.Shop.php:238
#: dash/options.php:699
msgid "Credit"
msgstr "积分"

#: core/functions/func.Credit.php:309
#, php-format
msgid "总积分 %1$d 已消费 %2$d 剩余 %3$d"
msgstr "总积分 %1$d 已消费 %2$d 剩余 %3$d"

#: core/functions/func.Credit.php:401 core/functions/func.Credit.php:406
msgid "Sign to gain credits"
msgstr "签到赚积分"

#: core/functions/func.Credit.php:401 core/functions/func.Credit.php:406
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:37
msgid "Daily Sign"
msgstr "签到"

#: core/functions/func.Credit.php:403
#, php-format
msgid "Signed on %s"
msgstr "%s 已签到"

#: core/functions/func.Credit.php:403
msgid "Signed today"
msgstr "今日已签到"

#: core/functions/func.Credit.php:420
msgid "You must sign in before daily sign"
msgstr "必须登录才能签到"

#: core/functions/func.Credit.php:429
#, php-format
msgid "Gain %d credits for daily sign"
msgstr "签到获得 %d 积分"

#: core/functions/func.Credit.php:433
msgid "You have signed today"
msgstr "今天已经签到过了"

#: core/functions/func.Download.php:61
msgid "You must sign in to continue your purchase"
msgstr "你必须登录才能继续购买"

#: core/functions/func.Download.php:67
msgid "The resource you willing to buy is not existed"
msgstr "你要购买的资源不存在"

#: core/functions/func.Download.php:73 core/functions/shop/func.Shop.php:499
#: core/modules/mod.Download.php:35 core/modules/mod.Download.php:49
#: dash/options.php:1087 dash/options.php:1193
msgid "None"
msgstr "无"

#: core/functions/func.Download.php:77
msgid "You have bought the resource yet, do not repeat a purchase"
msgstr "你已经购买过了, 请不要重复购买"

#: core/functions/func.Download.php:121
msgid "Failed to buy the resource, or maybe you have bought before"
msgstr "购买资源失败, 或许你已经购买过了"

#: core/functions/func.Download.php:125
msgid "Payment for the resource finished successfully"
msgstr "资源购买支付成功"

#: core/functions/func.Download.php:138
msgid "消费积分: %1$d (%2$s优惠, 原价%3$d)<br>当前积分余额: %2$d"
msgstr ""

#: core/functions/func.Download.php:141
#, php-format
msgid "消费积分: %1$d<br>当前积分余额: %2$d"
msgstr ""

#: core/functions/func.Follow.php:106
msgid "The user you are following not exist"
msgstr "你要关注的用户不存在"

#: core/functions/func.Follow.php:110
msgid "You must sign in to follow someone"
msgstr "你必须登录才能关注用户"

#: core/functions/func.Follow.php:113
msgid "You cannot follow yourself"
msgstr "不能关注自己"

#: core/functions/func.Follow.php:128
msgid "Unfollow user successfully"
msgstr "取消关注成功"

#: core/functions/func.Follow.php:133
msgid "Unfollow user failed"
msgstr "取消关注失败"

#: core/functions/func.Follow.php:139
msgid "Unfollow user failed, you do not have followed him"
msgstr "取消关注失败, 你没有关注他"

#: core/functions/func.Follow.php:153 core/functions/func.Follow.php:167
msgid "Follow user successfully"
msgstr "关注用户成功"

#: core/functions/func.Follow.php:159 core/functions/func.Follow.php:173
msgid "Follow user failed"
msgstr "关注用户失败"

#: core/functions/func.Follow.php:219 core/functions/func.Follow.php:221
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: core/functions/func.Follow.php:219
msgid "FOLLOWED EACH"
msgstr "互相关注"

#: core/functions/func.Follow.php:221
msgid "FOLLOWED"
msgstr "已关注"

#: core/functions/func.Follow.php:224
msgid "Follow the user"
msgstr "关注该用户"

#: core/functions/func.Follow.php:224
msgid "FOLLOW"
msgstr "关注"

#: core/functions/func.Init.php:36
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: core/functions/func.Init.php:37
msgid "Foot Menu"
msgstr "页脚菜单"

#: core/functions/func.Init.php:41
msgid "Shop Left Menu"
msgstr "商店左菜单"

#: core/functions/func.Init.php:82
#, php-format
msgid "Installing: %s"
msgstr "正在安装: %s"

#: core/functions/func.Init.php:83
msgid "There is a problem with the plugin API"
msgstr "插件API发生了问题"

#: core/functions/func.Init.php:84
#, php-format
msgid "Tint require the plugin: %1$s."
msgid_plural "Tint require these plugins: %1$s."
msgstr[0] "Tint 需要下列插件: %1$s"

#: core/functions/func.Init.php:85
#, php-format
msgid "Tint recommend the plugin: %1$s."
msgid_plural "Tint recommend these plugins: %1$s."
msgstr[0] "Tint 推荐下列插件: %1$s"

#: core/functions/func.Init.php:86
#, php-format
msgid "Permission denied while installing %s plugin."
msgid_plural "Permission denied while installing %s plugins."
msgstr[0] "安装 %s 插件权限不足"

#: core/functions/func.Init.php:87
#, php-format
msgid "The required plugin are not activated yet: %1$s"
msgid_plural "These required plugins are not activated yet: %1$s"
msgstr[0] "下列必须插件尚未激活: %1$s"

#: core/functions/func.Init.php:88
#, php-format
msgid "The recommended plugin are not activated yet: %1$s"
msgid_plural "These recommended plugins are not activated yet: %1$s"
msgstr[0] "下列推荐插件尚未激活: %1$s"

#: core/functions/func.Init.php:89
#, php-format
msgid "Permission denied while activating the %s plugin."
msgid_plural "Permission denied while activating the %s plugins."
msgstr[0] "激活 %s 插件权限不足"

#: core/functions/func.Init.php:90
#, php-format
msgid "The plugin need update: %1$s."
msgid_plural "These plugins need update: %1$s."
msgstr[0] "插件需要更新: %1$s"

#: core/functions/func.Init.php:91
#, php-format
msgid "Permission denied while updating the %s plugin."
msgid_plural "Permission denied while updating %s plugins."
msgstr[0] "更新 %s 插件权限不足"

#: core/functions/func.Init.php:92
msgid "Install the plugin"
msgid_plural "Install the plugins"
msgstr[0] "安装插件"

#: core/functions/func.Init.php:93
msgid "Activate the installed plugin"
msgid_plural "Activate the installed plugins"
msgstr[0] "激活安装的插件"

#: core/functions/func.Init.php:94
msgid "return back"
msgstr "返回"

#: core/functions/func.Init.php:95
msgid "Plugin activated"
msgstr "插件已激活"

#: core/functions/func.Init.php:96
#, php-format
msgid "All plugins are installed and activated %s"
msgstr "所有插件安装并激活 %s"

#: core/functions/func.Install.php:35
msgid ""
"Create avatar upload folder failed, maybe check your php.ini to enable "
"`mkdir` function.\\n"
msgstr "创建头像上传文件夹失败，或许可检查php.ini以启用`mkdir`函数.\\n"

#: core/functions/func.Install.php:35 core/functions/func.Install.php:59
#: core/functions/func.Install.php:93 core/functions/func.Install.php:119
#: core/functions/func.Install.php:132
msgid "Caught exception: "
msgstr "捕获异常: "

#: core/functions/func.Install.php:36 core/functions/func.Install.php:60
#: core/functions/func.Install.php:133 functions.php:16
msgid "WordPress internal error"
msgstr "WordPress内部错误"

#: core/functions/func.Install.php:59
msgid ""
"Create tmp upload folder failed, maybe check your php.ini to enable `mkdir` "
"function.\\n"
msgstr "创建图片上传临时文件夹失败，或许可检查php.ini以启用`mkdir`函数.\\n"

#: core/functions/func.Install.php:80
msgid ""
"You choose the memcache object cache, but the Memcache library is not "
"installed"
msgstr "你选择了memcache对象缓存, 但是没有安装Memcache"

#: core/functions/func.Install.php:80 core/functions/func.Install.php:83
#: core/functions/func.Install.php:94
msgid "Copy plugin error"
msgstr "复制插件错误"

#: core/functions/func.Install.php:83
msgid ""
"You choose the redis object cache, but the Redis library is not installed"
msgstr "你选择了redis对象缓存, 但是没有安装Redis"

#: core/functions/func.Install.php:93
msgid "Can not copy `object-cache.php` to `wp-content` dir.\\n"
msgstr "不能复制 `object-cache.php` 到`wp-content` 目录.\\n"

#: core/functions/func.Install.php:119
msgid ""
"Create timthumb cache folder failed, maybe check your php.ini to enable "
"`mkdir` function.\\n"
msgstr "创建Timthumb缓存文件夹失败，或许可检查php.ini以启用`mkdir`函数.\\n"

#: core/functions/func.Install.php:120
msgid "Create folder error"
msgstr "创建文件夹错误"

#: core/functions/func.Install.php:132
msgid "Can not copy `memcache object-cache.php` to `wp-content` dir.\\n"
msgstr "Can not copy `memcache object-cache.php` to `wp-content` dir.\\n"

#: core/functions/func.Kits.php:365
msgid "WordPress &rsaquo; Error"
msgstr "WordPress &rsaquo; 错误"

#: core/functions/func.Mail.php:128
#, php-format
msgid "New Comment Notification - %s"
msgstr "新评论通知 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:131
#, php-format
msgid "New Comment In Your Blog - %s"
msgstr "您的博客有新评论 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:134 core/functions/func.Mail.php:143
#: core/functions/func.Mail.php:152
#, php-format
msgid "New Comment Reply Notification - %s"
msgstr "新评论回复通知 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:137
#, php-format
msgid "The Files You Asking For In %s"
msgstr "你在 %s 索取的文件"

#: core/functions/func.Mail.php:140
#, php-format
msgid "New Download Request Handled In Your Blog %s"
msgstr "您的博客 %s 有新处理的资源下载请求"

#: core/functions/func.Mail.php:146
#, php-format
msgid "New Login Event Notification - %s"
msgstr "新的登录事件通知 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:149
#, php-format
msgid "New Login Fail Event Notification - %s"
msgstr "新登录错误事件通知 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:156
#, php-format
msgid "Site Internal Notification - %s"
msgstr "站内通知 - %s"

#: core/functions/func.Mail.php:210 core/functions/func.Mail.php:226
#: core/functions/func.Mail.php:228
#, php-format
msgid "%1$s在%2$s中回复你"
msgstr "%1$s在%2$s中回复你"

#: core/functions/func.Mail.php:213
#, php-format
msgid "我在%1$s中回复了你"
msgstr "我在%1$s中回复了你"

#: core/functions/func.Mail.php:239
#, php-format
msgid "%1$s上的文章有了新的回复"
msgstr "%1$s上的文章有了新的回复"

#: core/functions/func.Mail.php:260
msgid "你的博客空间登录提醒"
msgstr "你的博客空间登录提醒"

#: core/functions/func.Mail.php:283
msgid "你的博客空间登录错误警告"
msgstr "你的博客空间登录错误警告"

#: core/functions/func.Mail.php:306
#, php-format
msgid "获得文章投稿奖励%1$s积分"
msgstr "获得文章投稿奖励%1$s积分"

#: core/functions/func.Mail.php:311
#, php-format
msgid "你在%1$s上有新的文章发表"
msgstr "你在%1$s上有新的文章发表"

#: core/functions/func.Mail.php:340 core/functions/func.Mail.php:367
msgid "会员状态变更提醒"
msgstr "会员状态变更提醒"

#: core/functions/func.Member.php:63
msgid "Permanent Membership"
msgstr "永久会员"

#: core/functions/func.Member.php:66
msgid "Annual Membership"
msgstr "年费会员"

#: core/functions/func.Member.php:69
msgid "Monthly Membership"
msgstr "月费会员"

#: core/functions/func.Member.php:72
msgid "Expired Membership"
msgstr "过期会员"

#: core/functions/func.Member.php:75
msgid "None Membership"
msgstr "非会员"

#: core/functions/func.Member.php:93
msgid "In Effective"
msgstr "有效"

#: core/functions/func.Member.php:96
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: core/functions/func.Member.php:99
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: core/functions/func.Member.php:204 core/functions/func.Member.php:224
msgid "你的会员状态发生了变化"
msgstr "你的会员状态发生了变化"

#: core/functions/func.Member.php:204 core/functions/func.Member.php:224
#, php-format
msgid "会员类型: %1$s, 到期时间: %2$s"
msgstr "会员类型: %1$s, 到期时间: %2$s"

#: core/functions/func.Message.php:72 core/functions/func.Message.php:85
#, php-format
msgid "%1$s向你发送了一条消息 - %2$s"
msgstr "%1$s向你发送了一条消息 - %2$s"

#: core/functions/func.Metabox.php:20
msgid "Post Embed Product"
msgstr "文章内嵌商品"

#: core/functions/func.Metabox.php:28
msgid "Post Copyright Info"
msgstr "文章版权信息"

#: core/functions/func.Metabox.php:36
msgid "普通与积分收费下载"
msgstr "普通与积分收费下载"

#: core/functions/func.Metabox.php:44
msgid "页面关键词与描述"
msgstr "页面关键词与描述"

#: core/functions/func.Metabox.php:52
msgid "商品信息"
msgstr "商品信息"

#: core/functions/func.Metabox.php:72
msgid "Embed Product ID"
msgstr "内嵌商品ID"

#: core/functions/func.Metabox.php:74
msgid "(Leave empty or zero to disable)"
msgstr "(留空或0以禁用)"

#: core/functions/func.Metabox.php:90
msgid "Post Source Title"
msgstr "文章源标题"

#: core/functions/func.Metabox.php:92
msgid "Post Source Link, leaving empty means the post is original article"
msgstr "文章源链接, 留空表明为原创"

#: core/functions/func.Metabox.php:113
msgid "普通下载资源下载方式"
msgstr "普通下载资源下载方式"

#: core/functions/func.Metabox.php:114
#, fuzzy
msgid ""
"普通下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|下载密码,资源2名称|资源2url|下载密码 "
"资源名称与url用|隔开，一行一个资源记录，url请添加http://头，如提供百度网盘加"
"密下载可以填写密码，也可以留空"
msgstr ""
"普通下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|下载密码,资源2名称|资源2url|下载密码 "
"资源名称与url用|隔开，不同资源用英文逗号隔开，url请添加http://头，如提供百度"
"网盘加密下载可以填写密码，也可以留空"

#: core/functions/func.Metabox.php:116
#, fuzzy
msgid ""
"积分下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|资源1价格|下载密码,资源2名称|资源"
"2url|资源2价格|下载密码 资源名称与url以及价格、下载密码用|隔开，一行一个资源"
"记录"
msgstr ""
"积分下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|资源1价格|下载密码,资源2名称|资源"
"2url|资源2价格|下载密码 资源名称与url以及价格、下载密码用|隔开，不同资源用英"
"文逗号隔开"

#: core/functions/func.Metabox.php:134
msgid "页面关键词"
msgstr "页面关键词"

#: core/functions/func.Metabox.php:136
msgid "页面描述"
msgstr "页面描述"

#: core/functions/func.Metabox.php:176
#, php-format
msgid "此商品购买按钮快捷插入短代码为[product id=\"%1$s\"][/product]"
msgstr "此商品购买按钮快捷插入短代码为[product id=\"%1$s\"][/product]"

#: core/functions/func.Metabox.php:179
msgid "基本信息"
msgstr "基本信息"

#: core/functions/func.Metabox.php:181
msgid "选择支付币种"
msgstr "选择支付币种"

#: core/functions/func.Metabox.php:183
msgid "积分"
msgstr "积分"

#: core/functions/func.Metabox.php:184
msgid "人民币"
msgstr "人民币"

#: core/functions/func.Metabox.php:187
msgid "选择购买渠道"
msgstr ""

#: core/functions/func.Metabox.php:189
msgid "站内购买"
msgstr ""

#: core/functions/func.Metabox.php:190 core/functions/func.Metabox.php:218
msgid "淘宝链接"
msgstr ""

#: core/functions/func.Metabox.php:193
msgid "商品售价 "
msgstr "商品售价 "

#: core/functions/func.Metabox.php:196
msgid "商品数量 "
msgstr "商品数量 "

#: core/functions/func.Metabox.php:200
msgid "VIP会员折扣百分数(100代表原价)"
msgstr "VIP会员折扣百分数(100代表原价)"

#: core/functions/func.Metabox.php:202
msgid "VIP月费会员折扣 "
msgstr "VIP月费会员折扣 "

#: core/functions/func.Metabox.php:205
msgid "VIP年费会员折扣 "
msgstr "VIP年费会员折扣 "

#: core/functions/func.Metabox.php:208
msgid "VIP永久会员折扣 "
msgstr "VIP永久会员折扣 "

#: core/functions/func.Metabox.php:212
msgid "促销信息"
msgstr "促销信息"

#: core/functions/func.Metabox.php:214
msgid "优惠促销折扣(100代表原价)"
msgstr "优惠促销折扣(100代表原价)"

#: core/functions/func.Metabox.php:220
msgid "购买渠道为淘宝时，请务必填写该项"
msgstr ""

#: core/functions/func.Metabox.php:223
msgid "付费内容"
msgstr "付费内容"

#: core/functions/func.Metabox.php:225
msgid "付费查看下载链接,一行一个,每个资源格式为资源名|资源下载链接|密码"
msgstr "付费查看下载链接,一行一个,每个资源格式为资源名|资源下载链接|密码"

#: core/functions/func.Metabox.php:227
msgid "付费查看的内容信息"
msgstr "付费查看的内容信息"

#: core/functions/func.Metabox.php:230
msgid "当前购买的用户邮箱"
msgstr ""

#: core/functions/func.Optimization.php:305
#, php-format
msgid "查看更多关于 %s 的文章"
msgstr "查看更多关于 %s 的文章"

#: core/functions/func.Page.php:72
msgid "(no parent)"
msgstr "(没有父级)"

#: core/functions/func.Page.php:81 core/functions/func.Page.php:82
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: core/functions/func.Page.php:91
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: core/functions/func.Page.php:94
msgid "Page Template"
msgstr "页面模板"

#: core/functions/func.Page.php:96
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: core/functions/func.Page.php:103 core/functions/func.Page.php:104
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: core/functions/func.Page.php:106
msgid "Need help? Use the Help tab in the upper right of your screen."
msgstr "需要帮助？请点击页面右上角的“帮助”选项卡"

#: core/functions/func.Page.php:121
msgid "Page Attributes"
msgstr "页面属性"

#: core/functions/func.Page.php:175
msgid "The page template is invalid"
msgstr "页面模板无效"

#: core/functions/func.Page.php:175
msgid "Invalid Page Template"
msgstr "无效的页面模板"

#: core/functions/func.Schedule.php:28
msgid "Weekly"
msgstr "每周的"

#: core/functions/func.Seo.php:28 core/functions/func.Seo.php:215
#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:17
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:90
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: core/functions/func.Seo.php:31 core/functions/func.Seo.php:218
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:62
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: core/functions/func.Seo.php:34 core/functions/func.Seo.php:221
msgid "Activate Registration"
msgstr "激活注册"

#: core/functions/func.Seo.php:37 core/functions/func.Seo.php:224
#: core/modules/mod.Header.Shop.php:103 core/modules/mod.Header.php:72
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: core/functions/func.Seo.php:40 core/functions/func.Seo.php:227
#: core/templates/actions/tpl.M.Findpass.php:33
msgid "Find Password"
msgstr "找回密码"

#: core/functions/func.Seo.php:43
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: core/functions/func.Seo.php:51 core/modules/mod.Header.Shop.php:101
#: core/modules/mod.Header.php:70
msgid "My Settings"
msgstr "个人设置"

#: core/functions/func.Seo.php:54 core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:26
msgid "My Notifications"
msgstr "站内通知"

#: core/functions/func.Seo.php:57 core/modules/me/me.Tab.Messages.php:26
#: core/modules/mod.Header.Shop.php:100 core/modules/mod.Header.php:69
msgid "My Messages"
msgstr "站内消息"

#: core/functions/func.Seo.php:60
msgid "My Stars"
msgstr "我的收藏"

#: core/functions/func.Seo.php:63 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:26
msgid "My Credits"
msgstr "我的积分"

#: core/functions/func.Seo.php:66 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:26
#: core/modules/mod.Header.Shop.php:99
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: core/functions/func.Seo.php:69
msgid "My Order"
msgstr "我的订单"

#: core/functions/func.Seo.php:72 core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:26
msgid "My Drafts"
msgstr "我的草稿"

#: core/functions/func.Seo.php:75 core/modules/mod.Header.php:67
msgid "New Post"
msgstr "新建文章"

#: core/functions/func.Seo.php:78 core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:26
#: core/modules/uc/uc.Tab.Latest.php:34
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑文章"

#: core/functions/func.Seo.php:81
msgid "My Membership"
msgstr "我的会员"

#: core/functions/func.Seo.php:89
msgid "Check Out Orders"
msgstr "结算订单"

#: core/functions/func.Seo.php:92
msgid "Payment Result"
msgstr "支付结果"

#: core/functions/func.Seo.php:95
msgid "Do Payment"
msgstr "支付"

#: core/functions/func.Seo.php:99
msgid "Resources Download:"
msgstr "资源下载: "

#: core/functions/func.Seo.php:102 core/templates/site/tpl.Privacy.php:23
msgid "Privacy Policies and Terms"
msgstr "隐私政策和版权声明"

#: core/functions/func.Seo.php:111
msgid "Complete Account Info - QQ Connect"
msgstr "完善账户信息 - 连接QQ"

#: core/functions/func.Seo.php:114
msgid "Complete Account Info - Weibo Connect"
msgstr "完善账户信息 - 连接微博"

#: core/functions/func.Seo.php:117
msgid "Complete Account Info - Weixin Connect"
msgstr "完善账户信息 - 连接微信"

#: core/functions/func.Seo.php:125 core/modules/management/mg.Tab.Status.php:26
msgid "Site Statistic"
msgstr "站点统计"

#: core/functions/func.Seo.php:128
msgid "Posts Management"
msgstr "文章管理"

#: core/functions/func.Seo.php:131
msgid "Comments Management"
msgstr "评论管理"

#: core/functions/func.Seo.php:134
msgid "Users Management"
msgstr "用户管理"

#: core/functions/func.Seo.php:137
msgid "Orders Management"
msgstr "订单管理"

#: core/functions/func.Seo.php:140
msgid "Coupons Management"
msgstr "优惠码管理"

#: core/functions/func.Seo.php:143
msgid "Members Management"
msgstr "会员管理"

#: core/functions/func.Seo.php:146
msgid "Products Management"
msgstr "商品管理"

#: core/functions/func.Seo.php:156
#, php-format
msgid " - Page %d"
msgstr " - 第 %d 页"

#: core/functions/func.Seo.php:167 core/functions/func.Seo.php:264
#, php-format
msgid "%s's Home Page"
msgstr "%s's 个人中心"

#: core/functions/func.Seo.php:171 core/functions/shop/func.Shop.php:297
msgid "Product Category"
msgstr "商品分类"

#: core/functions/func.Seo.php:173
msgid "Product Tag"
msgstr "商品标签"

#: core/functions/func.Seo.php:175 core/functions/func.Seo.php:178
#: core/functions/func.Seo.php:276 core/modules/mod.Header.Shop.php:29
#: dash/options.php:936
msgid "Market"
msgstr "商店"

#: core/functions/func.Seo.php:181
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: core/functions/func.Seo.php:183
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: core/functions/func.Seo.php:183 core/functions/func.Seo.php:185
#: core/functions/func.Seo.php:187
msgid "posts archive"
msgstr "文章归档"

#: core/functions/func.Seo.php:185
msgid "Y.n"
msgstr "Y.n"

#: core/functions/func.Seo.php:187
msgid "Y.n.j"
msgstr "Y.n.j"

#: core/functions/func.Seo.php:189
msgid "Tag: "
msgstr "标签: "

#: core/functions/func.Seo.php:191
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: core/functions/func.Seo.php:196
#, php-format
msgid " - Page %d "
msgstr " - 第 %d 页"

#: core/functions/func.Seo.php:230 core/functions/func.Seo.php:264
msgid "Powered by Tint(Tinection 2)"
msgstr "由Tint主题驱动(Tinection 2)"

#: core/functions/func.Seo.php:263
msgid "Ucenter"
msgstr "用户中心"

#: core/functions/func.Seo.php:263 core/functions/func.Seo.php:276
msgid "Tint Ucenter and Market System"
msgstr "Tint主题用户中心和商店系统"

#: core/functions/func.Seo.php:279
msgid ""
"Powered by Tint(Tinection 2, a powerful wordpress theme with ucenter and "
"shop system integrated)"
msgstr ""
"由Tint主题驱动(Tinection 2, 一个功能强大的内嵌用户中心和商店系统的WordPress主"
"题)"

#: core/functions/func.ShortCode.php:82
msgid " 此处内容需要 <span class=\"user-login\">登录</span> 才可见"
msgstr " 此处内容需要 <span class=\"user-login\">登录</span> 才可见"

#: core/functions/func.ShortCode.php:91
msgid "此处内容需要登录并 <span class=\"user-login\">发表评论</span> 才可见"
msgstr "此处内容需要登录并 <span class=\"user-login\">发表评论</span> 才可见"

#: core/functions/func.ShortCode.php:98
msgid "此处内容需要登录并 <a href=\"#respond\">发表评论</a> 才可见"
msgstr "此处内容需要登录并 <a href=\"#respond\">发表评论</a> 才可见"

#: core/functions/func.Sidebar.php:60 dash/options.php:386 dash/options.php:417
msgid "Common Sidebar"
msgstr "默认边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:61 dash/options.php:387 dash/options.php:420
msgid "Home Sidebar"
msgstr "主页边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:62 dash/options.php:388 dash/options.php:430
msgid "Single Sidebar"
msgstr "文章边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:65 dash/options.php:391 dash/options.php:460
msgid "Search Sidebar"
msgstr "搜索边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:67 dash/options.php:393 dash/options.php:480
msgid "Page Sidebar"
msgstr "页面边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:68 dash/options.php:394 dash/options.php:490
msgid "Download Page Sidebar"
msgstr "下载页边栏"

#: core/functions/func.Sidebar.php:88
msgid "Float Widgets Container"
msgstr "浮动边栏容器"

#: core/functions/func.Sidebar.php:90
msgid ""
"A container for placing some widgets, it will be float once exceed the vision"
msgstr "放置若干小工具的容器, 一旦滚动超出视野范围将浮动重新显示"

#: core/functions/func.Tint.php:73
#, php-format
msgid ""
"Tint主题已更新至<a style=\"color:red;\">%1$s</a>(当前%2$s)，请访问<a href=\""
msgstr ""

#: core/functions/func.User.php:26
msgid "Site Manager"
msgstr "站长"

#: core/functions/func.User.php:29 dash/options.php:674
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: core/functions/func.User.php:32 dash/options.php:675
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: core/functions/func.User.php:35 dash/options.php:676
msgid "Contributor"
msgstr "投稿者"

#: core/functions/func.User.php:37
msgid "Reader"
msgstr "读者"

#: core/functions/func.User.php:312
#, php-format
msgid "Your account is banned for reason: %s"
msgstr "你的账户已被封禁, 理由为: %s"

#: core/functions/func.User.php:312
msgid "Account Banned"
msgstr "账户冻结"

#: core/functions/func.User.php:373
msgid "The specified user is banned"
msgstr "指定的用户已被封禁"

#: core/functions/func.User.php:378
msgid "Error occurs when banning the user"
msgstr "当封禁用户时发生了错误"

#: core/functions/func.User.php:407
msgid "The specified user is unlocked"
msgstr "指定的用户已解禁"

#: core/functions/func.User.php:412
msgid "Error occurs when unlock the user"
msgstr "当解禁用户时发生了错误"

#: core/functions/func.User.php:426
#, php-format
msgid "Log User <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "登录者 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: core/functions/func.User.php:426
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\" title=\"Log Out\">Log Out &raquo;</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\" title=\"注销你的会话\">登出 &raquo;</a>"

#: core/functions/func.User.php:428
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s#securityInfo\">Please add correct email for safety of your "
"account.</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s#securityInfo\">请添加正确的邮箱以保护你的账户安全.</a>"

#: core/functions/func.User.php:433
msgid "My HomePage"
msgstr "我的主页"

#: core/functions/func.User.php:438
msgid "Manage Dashboard"
msgstr "管理后台"

#: core/functions/func.User.php:443 core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:23
msgid "Add New Post"
msgstr "发布文章"

#: core/functions/func.User.php:460
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: core/functions/func.User.php:465
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: core/functions/func.User.php:470
msgid "Stars"
msgstr "收藏"

#: core/functions/func.User.php:477
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#: core/functions/func.User.php:483 core/modules/management/mg.Tab.User.php:67
msgid "Credits"
msgstr "积分"

#: core/functions/func.User.php:497
msgid "Ref url for this page"
msgstr "本页推广链接"

#: core/functions/func.User.php:515
#, php-format
msgid "欢迎来到%1$s, 请首先在个人设置中完善您的账号信息, 如邮件地址是必需的"
msgstr ""

#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:30
msgid "You need sign in to view the shopping cart"
msgstr "你必须登录才能查看购物车"

#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:52
#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:102
#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:152
msgid "You need sign in to update shopping cart"
msgstr "你必须登录才能更新购物车"

#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:66
#: core/functions/shop/func.Shop.Cart.php:118
msgid "The product you are adding to cart is not found or available"
msgstr "待添加至购物车的商品不存在或不可用"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:68
msgid "You do not have the permission to add a coupon"
msgstr "你无权添加优惠码"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:76
msgid "The coupon code is existed"
msgstr "优惠码已存在"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:227
msgid "The coupon is not existed"
msgstr "优惠码不存在"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:230
msgid "The coupon is used"
msgstr "优惠码已被使用"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:234
msgid "The coupon have not taken in effect yet"
msgstr "优惠码还未生效"

#: core/functions/shop/func.Shop.Coupon.php:237
msgid "The coupon is expired"
msgstr "优惠码已过期"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:84
msgid "Wait Payment"
msgstr "等待买家付款"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:87
msgid "Payed, Wait Delivery"
msgstr "已付款，等待卖家发货"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:90
msgid "Delivered, Wait Confirm"
msgstr "已发货，等待买家确认"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:93
msgid "Trade Succeed"
msgstr "交易成功"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:96
msgid "Trade Closed"
msgstr "交易关闭"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:99
msgid "Order Created"
msgstr "订单创建成功"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:409
#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:417
#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:434
msgid "Create combine order failed"
msgstr "创建合并订单失败"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:486
msgid "The order with the a order id you specified is not existed"
msgstr "指定的订单不存在"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:494
msgid "The coupon is invalid"
msgstr "优惠码无效"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:553
msgid "The order is not exist"
msgstr "订单不存在"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:557
msgid "You are not permit to delete this order"
msgstr "你无权删除该订单"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:585
#, php-format
msgid "%s 商店交易状态变更提醒"
msgstr "%s 商店交易状态变更提醒"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:602
#, php-format
msgid "%s 商店新成功交易提醒"
msgstr "%s 商店新成功交易提醒"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:602
#, php-format
msgid "%s 商店新订单提醒"
msgstr "%s 商店新订单提醒"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:692
#, php-format
msgid "The Resources You Bought in %s"
msgstr "你在 %s 付费购买的资源"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:695
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:76 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:81
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:86 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:91
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:96 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:101
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Order.php:73
#: core/viewModels/me/vm.Me.Order.php:79
#, php-format
msgid "%d Credits"
msgstr "%d 积分"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:695
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Order.php:73
#: core/viewModels/me/vm.Me.Order.php:79
#, php-format
msgid "%0.2f YUAN"
msgstr "%0.2f 元"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:726
#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:733
msgid "The order is not found"
msgstr "未找到订单"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:743
msgid "The order has been closed"
msgstr "订单已关闭"

#: core/functions/shop/func.Shop.Order.php:759
msgid "Some error happened when continue the payment"
msgstr "请求继续支付时发生了一些错误"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:28
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:29
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:30
msgid "Add New"
msgstr "新建商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:31
msgid "Add New Product"
msgstr "新建商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:33
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:34
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:36
msgid "All Products"
msgstr "所有商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:37
msgid "View Product"
msgstr "查看商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:38
msgid "Search Product"
msgstr "搜索商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:39
msgid "Product not found"
msgstr "未找到商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:40
msgid "Product not found in trash"
msgstr "回收站未找到商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:41
msgid "Parent Product"
msgstr "父级商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:42
msgid "Shop and Products"
msgstr "商店和商品"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:104
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Products Categories"
msgstr "商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:105
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Products Category"
msgstr "商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:106
msgid "Search Products Categories"
msgstr "搜索商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:107
msgid "All Products Categories"
msgstr "所有商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:108
msgid "Parent Products Category"
msgstr "父级商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:109
msgid "Parent Products Category:"
msgstr "父级商品分类: "

#: core/functions/shop/func.Shop.php:110
msgid "Edit Products Category"
msgstr "编辑商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:111
msgid "Update Products Category"
msgstr "更新商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:112
msgid "Add New Products Category"
msgstr "添加商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:113
msgid "Name of New Products Category"
msgstr "新商品分类的名称"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:114
msgid "Products Categories"
msgstr "商品分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:128
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Product Tags"
msgstr "商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:129
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Product Tag"
msgstr "商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:130
msgid "Search Product Tags"
msgstr "搜索商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:131
msgid "Popular Product Tags"
msgstr "热门商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:132
msgid "All Product Tags"
msgstr "所有商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:135
msgid "Edit Product Tag"
msgstr "编辑商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:136
msgid "Update Product Tag"
msgstr "更新商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:137
msgid "Add New Product Tag"
msgstr "添加新商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:138
msgid "Name of New Product Tag"
msgstr "新商品标签的名称"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:139
msgid "Separate Product Tags with Commas"
msgstr "逗号分隔商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:140
msgid "Add or Remove Product Tag"
msgstr "添加或移除商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:141
msgid "Choose from Most Used Product Tags"
msgstr "从常用商品标签中选择"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:142
#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:76
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Left.php:52
msgid "Product Tags"
msgstr "商品标签"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:210 core/functions/shop/func.Shop.php:262
msgid "Product ID"
msgstr "商品ID"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:211 core/functions/shop/func.Shop.php:263
#: core/modules/mod.Header.Shop.php:136
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:212 core/functions/shop/func.Shop.php:264
msgid "Quantities"
msgstr "数量"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:213 core/functions/shop/func.Shop.php:265
msgid "Sales"
msgstr "销量"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:216
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:45
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:44 core/templates/site/tpl.CheckOut.php:87
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:219
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:222
msgid "Hot Hits"
msgstr "热度"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:240
msgid "RMB YUAN"
msgstr "元"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:246 core/functions/shop/func.Shop.php:249
msgid "pieces"
msgstr "件"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:295
msgid "Show all categories"
msgstr "显示所有分类"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:500
#, php-format
msgid ""
"<li style=\"margin: 0 0 10px 0;\"><p style=\"padding: 5px 0; margin: 0;\">"
"%1$s</p><p style=\"padding: 5px 0; margin: 0;\">下载链接：<a href=\"%2$s\" "
"title=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>下载密码：%3$s</p></li>"
msgstr ""
"<li style=\"margin: 0 0 10px 0;\"><p style=\"padding: 5px 0; margin: 0;\">"
"%1$s</p><p style=\"padding: 5px 0; margin: 0;\">下载链接：<a href=\"%2$s\" "
"title=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>下载密码：%3$s</p></li>"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:526
msgid ""
"<div class=\"contextual-bg bg-paycontent\"><span><i class=\"tico tico-paypal"
"\">&nbsp;</i>付费内容</span><p>你只有购买支付后才能查看该内容！</p></div>"
msgstr ""
"<div class=\"contextual-bg bg-paycontent\"><span><i class=\"tico tico-paypal"
"\">&nbsp;</i>付费内容</span><p>你只有购买支付后才能查看该内容！</p></div>"

#: core/functions/shop/func.Shop.php:532
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"contextual-bg bg-paycontent\"><span><i class=\"tico tico-paypal"
"\">&nbsp;</i>付费内容</span><p>%1$s</p><p>%2$s</p></div>"
msgstr ""
"<div class=\"contextual-bg bg-paycontent\"><span><i class=\"tico tico-paypal"
"\">&nbsp;</i>付费内容</span><p>%1$s</p><p>%2$s</p></div>"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:24
msgid "SITE MANAGEMENT"
msgstr "管理中心"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:27
msgid "STATISTIC"
msgstr "统计"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:28
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:38
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:38
#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:52
msgid "POSTS"
msgstr "文章"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:29
msgid "PRODUCTS"
msgstr "商品"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:31 core/modules/me/me.NavMenu.php:34
msgid "ORDERS"
msgstr "订单"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:32
msgid "USERS"
msgstr "用户"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:33
msgid "MEMBERS"
msgstr "会员"

#: core/modules/management/mg.NavMenu.php:34
msgid "COUPONS"
msgstr "优惠码"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:26
msgid "Add Coupon"
msgstr "添加优惠码"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:29
#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:76
msgid "Coupon Type"
msgstr "类型"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:31
#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:91
msgid "ONCE COUPON"
msgstr "一次性"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:34
#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:91
msgid "MULTI COUPON"
msgstr "重复使用"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:42
msgid "Code"
msgstr "优惠码"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:46
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:54
msgid "Effect Date"
msgstr "生效时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:58
#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:94
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:41
msgid "Expire Date"
msgstr "过期时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:62
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:49
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:64
msgid ""
"折扣请填写0~1之间的小数, 并精确到2位小数, 有效期格式为2017-01-01 10:00:00"
msgstr ""

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:69
msgid "Coupons List"
msgstr "优惠码列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:74
msgid "Coupon Sequence"
msgstr "序号"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:75
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠码"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:77
msgid "Coupon Discount"
msgstr "折扣"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:78
msgid "Coupon Status"
msgstr "状态"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:79
msgid "Coupon Effect Date"
msgstr "生效日期"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:80
msgid "Coupon Expire Date"
msgstr "失效时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:81
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:67
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:50
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:53
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:48 core/templates/site/tpl.CheckOut.php:91
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:93
msgid "Not Used"
msgstr "未使用"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:93
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:98
msgid "Delete the coupon"
msgstr "删除优惠码"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:98
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:84
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:67
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:69
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:108
#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:110
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:94
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:96
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:78
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:80
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:58
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:60
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:61
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:63
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:79
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:81
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:120
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:122 core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:52
#: core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:54
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:88
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:90
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:80
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:82
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:51
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:53
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:81 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:83
#: core/modules/mod.SearchPosts.php:44 core/modules/mod.SearchPosts.php:46
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:62
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:64
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:62
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:64
msgid "← 上一页"
msgstr "← 上一页"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:113
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:99
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:83
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:63
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:66
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:84
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:125 core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:57
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:93
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:85
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:56
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:86 core/modules/mod.HomeLatest.php:84
#: core/modules/mod.SearchPosts.php:49 core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:87
#: core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:54
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:67
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:67 core/modules/uc/uc.Tab.Latest.php:67
#, php-format
msgid "Current Page %d"
msgstr "第 %d 页"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:115
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:101
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:85
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:65
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:68
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:86
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:127 core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:59
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:95
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:87
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:58
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:88 core/modules/mod.HomeLatest.php:86
#: core/modules/mod.SearchPosts.php:51 core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:89
#: core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:56
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:69
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:69 core/modules/uc/uc.Tab.Latest.php:69
#, php-format
msgid "Total %d Pages"
msgstr "共 %d 页"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:118
#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:120
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:104
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:106
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:88
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:90
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:68
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:70
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:71
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:73
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:89
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:91
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:130
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:132 core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:62
#: core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:64
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:98
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:100
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:90
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:92
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:61
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:63
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:91 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:93
#: core/modules/mod.SearchPosts.php:54 core/modules/mod.SearchPosts.php:56
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:72
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:74
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:72
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:74
msgid "下一页 →"
msgstr "下一页 →"

#: core/modules/management/mg.Tab.Coupons.php:127
#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:113
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:97
#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:77
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:80
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:98
#: core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:71 core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:63
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:81
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:81 core/modules/uc/uc.Tab.Latest.php:76
#: core/modules/uc/uc.Tab.Stars.php:79
msgid "Nothing found here"
msgstr "这里什么都没有..."

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:26
msgid "Add Member"
msgstr "添加会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:29
msgid "Member VIP Type"
msgstr "会员类型"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:31
msgid "MONTHLY VIP"
msgstr "月费会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:34
msgid "ANNUAL VIP"
msgstr "年费会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:37
msgid "PERMANENT VIP"
msgstr "永久会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:45
msgid "User name or ID"
msgstr "用户名或ID"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:51
msgid "请提供要提升会员用户的登录名或用户ID"
msgstr ""

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:56
msgid "Members List"
msgstr "会员列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:61
msgid "Sequence"
msgstr "序号"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:62
#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:30
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:63
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:48
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:64
#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:81
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:29
msgid "Member Type"
msgstr "会员类型"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:65
msgid "Member Effect Date"
msgstr "开始时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:66
msgid "Member Expire Date"
msgstr "到期时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:83
msgid "View the user homepage"
msgstr "访问用户主页"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:83
msgid "View User"
msgstr "查看"

#: core/modules/management/mg.Tab.Members.php:84
msgid "Delete the member"
msgstr "删除会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:27
#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:97
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:27 core/modules/me/me.Tab.Order.php:109
msgid "Order Detail"
msgstr "订单详情"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:30
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:30
msgid "Order ID"
msgstr "订单号"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:34
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:34
msgid "Order Content"
msgstr "订单产品"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:40
#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:47
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:40 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:45
msgid "Order Create Time"
msgstr "下单时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:45
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:45
msgid "Order Success Time"
msgstr "支付时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:50
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:50
msgid "Payment Status"
msgstr "支付状态"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:58
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:61
msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:62
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:68 core/modules/me/me.Tab.Order.php:65
msgid "Payment Amount"
msgstr "支付金额"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:66
msgid "Buyer Info"
msgstr "买家信息"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:70
msgid "Buyer Message"
msgstr "买家留言"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:75
msgid "Delivery Info"
msgstr "收货信息"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:83
msgid "Manage Order Status"
msgstr "状态管理"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:87
msgid "FINISH ORDER"
msgstr "交易完成"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:90
msgid "CLOSE ORDER"
msgstr "关闭交易"

#: core/modules/management/mg.Tab.Order.php:100
#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:112
msgid "No this order"
msgstr "未找到订单"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:26
msgid "Orders List"
msgstr "订单列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:29
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:29
#, php-format
msgid "%d order records in total"
msgstr "共有 %d 条订单记录"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:32
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:32
msgid "Orders Type"
msgstr "订单类型"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:34
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:34
#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:34
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:34
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:35
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:35
msgid "CASH"
msgstr "现金订单"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:36
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:36
msgid "CREDIT"
msgstr "积分订单"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:44
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:66
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:43
msgid "Order Id"
msgstr "订单号"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:46
msgid "Buyer Name"
msgstr "买家名"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:48
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:46
msgid "Order Total Price"
msgstr "订单总价"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:49
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:47
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:64
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:61
msgid "View the order detail"
msgstr "查看订单详情"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:64
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:61
msgid "View Order"
msgstr "查看"

#: core/modules/management/mg.Tab.Orders.php:67
#: core/modules/me/me.Tab.Orders.php:69
msgid "Delete the order"
msgstr "删除订单"

#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:26
msgid "Posts List"
msgstr "文章列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:39
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:39
msgid "Date: "
msgstr "日期: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:40
msgid "Author: "
msgstr "作者: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Posts.php:78
#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:81
#: core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:72 core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:64
#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:82
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:82 core/modules/uc/uc.Tab.Latest.php:77
#: core/modules/uc/uc.Tab.Stars.php:80
msgid "Back to home"
msgstr "去首页看看"

#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:26
msgid "Products List"
msgstr "商品列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:40
msgid "Modified: "
msgstr "更新: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:41
msgid "Price: "
msgstr "价格: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:42
msgid "Amounts: "
msgstr "库存: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Products.php:43
msgid "Sales: "
msgstr "销量: "

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:28 dash/options.php:1448
msgid "Site Open Date"
msgstr "建站日期"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:29
#, php-format
msgid "%s (Online for %d days)"
msgstr "%s (上线 %d 天)"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:32
msgid "Site Link"
msgstr "友情链接"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:33
#, php-format
msgid "%d links"
msgstr "%d 个链接"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:36
msgid "Last Modified"
msgstr "最后更新"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:37
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:40
msgid "Site Users"
msgstr "网站用户"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:41
#, php-format
msgid "%d Registered users"
msgstr "%d 注册用户"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:44
msgid "Site Members"
msgstr "网站会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:45
#, php-format
msgid "%d Payed members (%d monthly VIP, %d annual VIP, %d permanent VIP)"
msgstr "%d 位付费会员 (其中 %d 位月费会员, %d 位年费会员, %d 位永久会员)"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:48
msgid "Site Posts"
msgstr "文章总数"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:49
#, php-format
msgid "%d posts in total (%d published, %d drafts, %d pending)"
msgstr "%d 篇 (%d 已发布, %d 篇草稿, %d 篇待审)"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:52
msgid "Site Pages"
msgstr "页面总数"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:53
#, php-format
msgid "%d pages"
msgstr "%d 个页面"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:56
msgid "Sale Products"
msgstr "上架商品"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:57
#, php-format
msgid "%d products"
msgstr "%d 个在售"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:60
msgid "User Comments"
msgstr "用户评论"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:61
#, php-format
msgid "%d comments"
msgstr "%d 条评论"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:64
msgid "Post Categories"
msgstr "文章分类"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:65
#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:73
#, php-format
msgid "%d categories"
msgstr "%d 个分类"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:68
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:69
#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:77
#, php-format
msgid "%d tags"
msgstr "%d 个标签"

#: core/modules/management/mg.Tab.Status.php:72
msgid "Product Categories"
msgstr "商品分类"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:27
#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:125
msgid "User Detail"
msgstr "用户详情"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:34
msgid "User Display Name"
msgstr "显示名称"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:38
msgid "User Email"
msgstr "用户邮箱"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:42
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:51
msgid "Register Time"
msgstr "注册时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:43
#, php-format
msgid " <b>(%d days)</b>"
msgstr " <b>(%d 天)</b>"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:46
#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:52 dash/dash.php:111
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:53
msgid "User Credits"
msgstr "用户积分"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:56
msgid "Current Credits"
msgstr "当前积分"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:60
msgid "Consumed Credits"
msgstr "消费积分"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:71
msgid "ADD CREDITS"
msgstr "增加积分"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:78
msgid "User Membership"
msgstr "会员信息"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:86
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:33
msgid "Member Status"
msgstr "会员状态"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:90
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:37
msgid "Join Time"
msgstr "加入时间"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:99
msgid "Monthly VIP"
msgstr "月费会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:100
msgid "Annual VIP"
msgstr "年费会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:101
msgid "Permanent VIP"
msgstr "永久会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:102
msgid "PROMOTE VIP"
msgstr "提升会员"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:103
#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:55
msgid ""
"提示:若已开通会员则按照选择开通的类型自动续费,若会员已到期,则按重新开通计算有"
"效期"
msgstr ""
"提示:若已开通会员则按照选择开通的类型自动续费,若会员已到期,则按重新开通计算有"
"效期"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:110
msgid "Latest Orders"
msgstr "近期订单"

#: core/modules/management/mg.Tab.User.php:128
msgid "No this user"
msgstr "不存在该用户"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:26
msgid "Users List"
msgstr "用户列表"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:29
#, php-format
msgid "%d users in total"
msgstr "共有 %d 位用户"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:32
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:35
msgid "ADMINISTRATOR"
msgstr "管理员"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:36
msgid "EDITOR"
msgstr "编辑"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:37
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:38
msgid "CONTRIBUTOR"
msgstr "投稿者"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:39
msgid "SUBSCRIBER"
msgstr "订阅者"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:47
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:49
#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:48
#: core/templates/actions/tpl.M.Findpass.php:36
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:46
#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:31
#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:32
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:153
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:50
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:67
msgid "Manage the user"
msgstr "管理用户"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:67
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:69
msgid "View the user's homepage"
msgstr "访问用户主页"

#: core/modules/management/mg.Tab.Users.php:69
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:23
msgid "Visit My Homepage"
msgstr "访问我的主页"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:26
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:27
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "通知"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:28
msgid "MESSAGES"
msgstr "消息"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:29
msgid "MY POSTS"
msgstr "文章"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:30
msgid "MY DRAFTS"
msgstr "草稿"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:31 core/modules/uc/uc.NavTabs.php:20
msgid "MY STARS"
msgstr "收藏"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:32
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:95
#: core/viewModels/shop/vm.Embed.Product.php:72
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Category.php:117
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Home.php:156
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:120
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:234
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:281
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Search.php:111
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Tag.php:117
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.ViewHistory.php:99
#: core/viewModels/vm.Single.Post.php:107
msgid "CREDITS"
msgstr "积分"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:33
msgid "MEMBERSHIP"
msgstr "会员"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:35
msgid "MY FOLLOWERS"
msgstr "粉丝"

#: core/modules/me/me.NavMenu.php:36
msgid "MY FOLLOWING"
msgstr "关注"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:26
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:30
msgid "Please save your draft timely in case of missing content"
msgstr "请及时保持你的草稿以防内容丢失"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:29
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:33
msgid "Input your title here"
msgstr "输入标题"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:34
msgid "Write your words here..."
msgstr "写点什么..."

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:39
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:43
msgid "Choose the category"
msgstr "选择分类"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:48
msgid "Input the tags, comma separate multi tags"
msgstr "输入标签, 多个标签以英文逗号分隔"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:53
msgid "Add excerpt"
msgstr "添加摘要"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:58
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:62
msgid "Copyright - Original post title"
msgstr "版权 - 原文标题"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:63
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:67
msgid "Copyright - Original post link, please leave empty if yours is original"
msgstr "版权 - 原文链接"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:68
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:72
msgid "Embed free resources"
msgstr "添加免费资源"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:70
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:74
msgid ""
"普通下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|下载密码,资源2名称|资源2url|下载密码 "
"资源名称与url用|隔开，不同资源用英文逗号隔开，url请添加http://头，如提供百度"
"网盘加密下载可以填写密码，也可以留空"
msgstr ""
"普通下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|下载密码,资源2名称|资源2url|下载密码 "
"资源名称与url用|隔开，不同资源用英文逗号隔开，url请添加http://头，如提供百度"
"网盘加密下载可以填写密码，也可以留空"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:74
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:78
msgid "Embed sale resources"
msgstr "添加付费资源"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:76
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:80
msgid ""
"积分下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|资源1价格|下载密码,资源2名称|资源"
"2url|资源2价格|下载密码 资源名称与url以及价格、下载密码用|隔开，不同资源用英"
"文逗号隔开"
msgstr ""
"积分下载资源，格式为 资源1名称|资源1url|资源1价格|下载密码,资源2名称|资源"
"2url|资源2价格|下载密码 资源名称与url以及价格、下载密码用|隔开，不同资源用英"
"文逗号隔开"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:83
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:87
msgid "Submit for review"
msgstr "提交审核"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:84
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:88
msgid "Save draft"
msgstr "保存草稿"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:86
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:90
msgid "Publish post"
msgstr "立即发布"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:91
#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:95
msgid "Confirm Action"
msgstr "确认操作"

#: core/modules/me/me.Tab.Contribute.php:96
msgid "Sorry, you do not have the capability of contributing"
msgstr "抱歉, 你没有投稿的权限"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:29
msgid "Credits Balance"
msgstr "积分余额"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:33
msgid "Credits Consumed"
msgstr "积分已消费"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:44
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:62
msgid "Credits Charge"
msgstr "积分充值"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:47
#, php-format
msgid "当前积分兑换比率为：100 积分 = %d 元"
msgstr "当前积分兑换比率为：100 积分 = %d 元"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:51
msgid "Credits*100"
msgstr "积分  * 100"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:55
msgid "CHARGE"
msgstr "充值"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:57
msgid ""
"积分数以100为单位起计算,请填写整数数值，如填1即表明充值100积分，所需现金根据"
"具体兑换比率计算。"
msgstr ""
"积分数以100为单位起计算,请填写整数数值，如填1即表明充值100积分，所需现金根据"
"具体兑换比率计算。"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:63
msgid "Way to Gain Credits"
msgstr "获取积分"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:68
msgid "积分方法"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:69
msgid "一次得分"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:70
msgid "可用次数"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:75
msgid "注册奖励"
msgstr "注册奖励"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:77
msgid "Only Once"
msgstr "只有 1 次"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:80
msgid "文章投稿"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:82 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:87
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:92 core/modules/me/me.Tab.Credits.php:97
#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:102
#, php-format
msgid "%d per Day"
msgstr "每天 %d 次"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:85
msgid "评论回复"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:90
msgid "访问推广"
msgstr "访问推广"

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:95
msgid "注册推广"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:100
msgid "每日签到"
msgstr ""

#: core/modules/me/me.Tab.Credits.php:110
msgid "Credit Records"
msgstr "积分记录"

#: core/modules/me/me.Tab.Drafts.php:37
msgid "Edit Draft"
msgstr "编辑草稿"

#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:52
msgid "Post tags, comma separate multi tags"
msgstr "文章标签, 多个标签以英文逗号分隔"

#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:57
msgid "Post excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:100
msgid "Sorry, you do not have the capability to edit the post"
msgstr "抱歉, 你无权编辑该文章"

#: core/modules/me/me.Tab.EditPost.php:106
msgid "The post you specified is not existed"
msgstr "指定的文章不存在"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:26
msgid "Member Info"
msgstr "会员信息"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:48
msgid "Join Member"
msgstr "加入会员"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:48
msgid "Join, Renew"
msgstr "加入、续费"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:51
#, php-format
msgid "Monthly VIP(%d YUAN/Month)"
msgstr "月费会员(%d 元/月)"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:52
#, php-format
msgid "Annual VIP(%d YUAN/Year)"
msgstr "年费会员(%d 元/年)"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:53
#, php-format
msgid "Permanent VIP(%d YUAN)"
msgstr "永久会员(%d 元)"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:54
msgid "Renew VIP"
msgstr "续费会员"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:54
msgid "Confirm Join"
msgstr "确认开通"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:61
msgid "Member Records"
msgstr "会员记录"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:61
msgid "Member Orders"
msgstr "会员订单"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:67
msgid "Payment Time"
msgstr "支付时间"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:69
msgid "VIP Type"
msgstr "开通类型"

#: core/modules/me/me.Tab.Membership.php:70
msgid "VIP Order Status"
msgstr "交易状态"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:26
msgid "Sendbox"
msgstr "发件箱"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:26
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:29
#, php-format
msgid "%d message records in total"
msgstr "共有 %d 条消息记录"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:32
msgid "Messages Type"
msgstr "消息类型"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:34
msgid "INBOX"
msgstr "收件箱"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:35
msgid "SENDBOX"
msgstr "发件箱"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:46
#, php-format
msgid "Sent to %s"
msgstr "发送给 %s"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:49
#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:65
msgid "Send Time: "
msgstr "发送时间: "

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:50
msgid "Send To: "
msgstr "发送给: "

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:59
#, php-format
msgid "%s send to me"
msgstr "%s 发送给我"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:66
msgid "Sender: "
msgstr "发信人: "

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:67
msgid "Status: "
msgstr "状态: "

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:67
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:67
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: core/modules/me/me.Tab.Messages.php:100
msgid "No message records"
msgstr "没有消息记录"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:29
#, php-format
msgid "%d notifications records in total"
msgstr "共有 %d 条通知记录"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:32
msgid "Notifications Type"
msgstr "通知类型"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:35
msgid "COMMENT NOTIFICATION"
msgstr "评论通知"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:36
msgid "STAR NOTIFICATION"
msgstr "收藏通知"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:37
msgid "CREDIT NOTIFICATION"
msgstr "积分通知"

#: core/modules/me/me.Tab.Notifications.php:71
msgid "No notifications"
msgstr "没有通知消息"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:55 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:65
msgid "Finish the payment"
msgstr "完成订单支付"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:55 core/modules/me/me.Tab.Orders.php:65
msgid "Continue Pay"
msgstr "支付"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:72 core/modules/me/me.Tab.Order.php:98
msgid "Payed Content"
msgstr "付费内容"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:75
msgid ""
"This is a combined order, please visit sub orders below for more specified "
"payed content"
msgstr "这是一个合并订单, 请访问下面的子订单链接查看对应的付费内容"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:78
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "订单 %s"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:84
msgid "Download Content"
msgstr "下载信息"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:88
#, php-format
msgid "Download Name: %s"
msgstr "下载内容: %s"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:89
#, php-format
msgid "Download Link: <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"
msgstr "下载链接: <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"

#: core/modules/me/me.Tab.Order.php:90
#, php-format
msgid "Download Password: %s"
msgstr "下载密码: %s"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:27 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:41
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:29
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:32
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上传头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:36
msgid "Custom Avatar"
msgstr "自定义头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:38
msgid "Letter Avatar"
msgstr "默认头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:40
msgid "QQ Avatar"
msgstr "QQ头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:43
msgid "Weibo Avatar"
msgstr "微博头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:46
msgid "Weixin Avatar"
msgstr "微信头像"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:52 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:43
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:56 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:53
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:60 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:57
msgid "Description"
msgstr "个人描述"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:61
msgid "Add your bio..."
msgstr "添加你的个人简介..."

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:66
msgid "Save Profile"
msgstr "保存资料"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:72 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:63
msgid "Extended Info"
msgstr "扩展信息"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:72
msgid "e.g. Social Infos"
msgstr "社会化信息等"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:81 dash/dash.php:148
msgid "Sina Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:84
msgid "微博用户名, 如weibo.com/touchumind中的touchumind"
msgstr "微博用户名, 如weibo.com/touchumind中的touchumind"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:88
msgid "Wechat Qrcode"
msgstr "微信二维码"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:91
msgid "微信二维码图片地址"
msgstr "微信二维码图片地址"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:95 dash/dash.php:150
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:98
msgid "Twitter用户名, 如twitter.com/thundernet8中的thundernet8"
msgstr "Twitter用户名, 如twitter.com/thundernet8中的thundernet8"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:102
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:105
msgid "Facebook用户名, 如www.facebook.com/xueqian.wu中的xueqian.wu"
msgstr "Facebook用户名, 如www.facebook.com/xueqian.wu中的xueqian.wu"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:109
#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:81
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:112
msgid ""
"Google+用户ID, 如plus.google.com/u/0/103638104473894849180中的"
"103638104473894849180"
msgstr ""
"Google+用户ID, 如plus.google.com/u/0/103638104473894849180中的"
"103638104473894849180"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:116 dash/dash.php:153
msgid "Alipay Account"
msgstr "支付宝账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:119
msgid "支付宝账户邮箱或手机, 推荐邮箱"
msgstr "支付宝账户邮箱或手机, 推荐邮箱"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:123
msgid "Alipay Gather Qrcode"
msgstr "支付宝收款码"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:126
msgid "支付宝收款二维码地址"
msgstr "支付宝收款二维码地址"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:130
msgid "Wechat Gather Qrcode"
msgstr "微信收款码"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:133
msgid "微信收款二维码地址"
msgstr "微信收款二维码地址"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:139
msgid "Save Extended Profile"
msgstr "保存扩展资料"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:152
msgid "Bind Account"
msgstr "绑定账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:152
msgid "Used for quick login"
msgstr "可用于快捷登录"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:155
msgid "QQ Social Account"
msgstr "QQ账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:158
msgid "Disconnect QQ"
msgstr "解绑QQ账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:160
msgid "Connect QQ"
msgstr "绑定QQ"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:167
msgid "Weibo Social Account"
msgstr "微博账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:170
msgid "Disconnect Weibo"
msgstr "解绑微博"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:172
msgid "Connect Weibo"
msgstr "绑定微博"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:179
msgid "Wechat Social Account"
msgstr "微信账户"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:182
msgid "Disconnect Wechat"
msgstr "解绑微信"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:184
msgid "Connect Wechat"
msgstr "绑定微信"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:193
msgid "Account Security"
msgstr "账户安全"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:193
msgid "Be careful"
msgstr "谨慎操作"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:195
msgid "Email (Required)"
msgstr "邮箱 (必填)"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:199
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:202
msgid "如果您想修改您的密码, 请在此输入新密码, 否则请留空."
msgstr "如果您想修改您的密码, 请在此输入新密码, 否则请留空."

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:206
#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:40
#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:41
#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:33
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:209
msgid ""
"再输入一遍新密码. 提示: 您的密码最好至少包含7个字符. 为了保证密码强度, 使用大"
"小写字母、数字和符号（例如! \" ? $ % ^ &amp; ) )."
msgstr ""
"再输入一遍新密码. 提示: 您的密码最好至少包含7个字符. 为了保证密码强度, 使用大"
"小写字母、数字和符号（例如! \" ? $ % ^ &amp; ) )."

#: core/modules/me/me.Tab.Settings.php:215
msgid "Save Security Info"
msgstr "保存安全信息"

#: core/modules/mod.Comments.php:29 core/modules/shop/mod.Shop.Comments.php:29
msgid "Load More Comments"
msgstr "加载更多"

#: core/modules/mod.Download.php:25
msgid ""
"本站所刊载内容均为网络上收集整理，包括但不限于代码、应用程序、影音资源、电子"
"书籍资料等，并且以研究交流为目的，所有仅供大家参考、学习，不存在任何商业目的"
"与商业用途。若您使用开源的软件代码，请遵守相应的开源许可规范和精神，若您需要"
"使用非免费的软件或服务，您应当购买正版授权并合法使用。如果你下载此文件，表示"
"您同意只将此文件用于参考、学习使用而非任何其他用途。"
msgstr ""
"本站所刊载内容均为网络上收集整理，包括但不限于代码、应用程序、影音资源、电子"
"书籍资料等，并且以研究交流为目的，所有仅供大家参考、学习，不存在任何商业目的"
"与商业用途。若您使用开源的软件代码，请遵守相应的开源许可规范和精神，若您需要"
"使用非免费的软件或服务，您应当购买正版授权并合法使用。如果你下载此文件，表示"
"您同意只将此文件用于参考、学习使用而非任何其他用途。"

#: core/modules/mod.Download.php:29
msgid "Free Resources"
msgstr "免费资源"

#: core/modules/mod.Download.php:35 core/modules/mod.Download.php:49
#, php-format
msgid ""
"%d. %2$s <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\"><i class=\"tico tico-cloud-"
"download\"></i>点击下载</a> (密码: %4$s)"
msgstr ""
"%d. %2$s <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\"><i class=\"tico tico-cloud-"
"download\"></i>点击下载</a> (密码: %4$s)"

#: core/modules/mod.Download.php:42
msgid "Sale Resources"
msgstr "付费资源"

#: core/modules/mod.Download.php:51
#, php-format
msgid ""
"%1$s. %2$s <a class=\"buy-resource\" href=\"javascript:;\" data-post-id="
"\"%3$s\" data-resource-seq=\"%1$s\" target=\"_blank\"><i class=\"tico tico-"
"cart\"></i>点击购买</a> (%4$s Credits)"
msgstr ""
"%1$s. %2$s <a class=\"buy-resource\" href=\"javascript:;\" data-post-id="
"\"%3$s\" data-resource-seq=\"%1$s\" target=\"_blank\"><i class=\"tico tico-"
"cart\"></i>点击购买</a> (%4$s 积分)"

#: core/modules/mod.Download.php:61
msgid "如果您发现本文件已经失效不能下载，请联系站长修正！"
msgstr "如果您发现本文件已经失效不能下载，请联系站长修正！"

#: core/modules/mod.Download.php:62
msgid ""
"本站提供的资源多数为百度网盘下载，对于大文件，你需要安装百度云客户端才能下"
"载！"
msgstr ""
"本站提供的资源多数为百度网盘下载，对于大文件，你需要安装百度云客户端才能下"
"载！"

#: core/modules/mod.Download.php:63
msgid ""
"部分文件引用的官方或者非网盘类他站下载链接，你可能需要使用迅雷、BT等下载工具"
"下载！"
msgstr ""
"部分文件引用的官方或者非网盘类他站下载链接，你可能需要使用迅雷、BT等下载工具"
"下载！"

#: core/modules/mod.Download.php:64
msgid ""
"本站推荐的资源均经由站长检测或者个人发布，不包含恶意软件病毒代码等，如果你发"
"现此类问题，请向站长举报！"
msgstr ""
"本站推荐的资源均经由站长检测或者个人发布，不包含恶意软件病毒代码等，如果你发"
"现此类问题，请向站长举报！"

#: core/modules/mod.Download.php:65
msgid ""
"本站仅提供文件的免费下载服务，如果你对代码程序软件的使用有任何疑惑，请留意相"
"关网站论坛。对于本站个人发布的资源，站长会提供有限的帮助！"
msgstr ""
"本站仅提供文件的免费下载服务，如果你对代码程序软件的使用有任何疑惑，请留意相"
"关网站论坛。对于本站个人发布的资源，站长会提供有限的帮助！"

#: core/modules/mod.FixedControls.php:17
msgid "Scroll to top"
msgstr "返回顶部"

#: core/modules/mod.FixedControls.php:18
msgid "Scroll to bottom"
msgstr "返回底部"

#: core/modules/mod.Footer.Simple.php:18 core/templates/shop/tpl.Product.php:40
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: core/modules/mod.Footer.Simple.php:20
msgid "TERMS AND POLICIES"
msgstr "政策条款"

#: core/modules/mod.Footer.Simple.php:22
msgid "ABOUT"
msgstr "关于"

#: core/modules/mod.Footer.Simple.php:24
msgid "CONTACT"
msgstr "联系"

#: core/modules/mod.Footer.php:90
#, php-format
msgid " ·&nbsp;%1$s queries in %2$ss"
msgstr " ·&nbsp;%1$s次查询, 消耗%2$ss"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:38
msgid "Search for something..."
msgstr "搜索点什么..."

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:62
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:74
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:33
msgid "TOTAL: "
msgstr "合计: "

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:77
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:36
msgid "Check Out Now"
msgstr "结算"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:78
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:37
msgid "Clear All"
msgstr "清空"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:80
msgid "The shopping cart is empty."
msgstr "购物车空空如也."

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:95 core/modules/mod.Header.php:64
msgid "Go Dashboard"
msgstr "访问后台"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:108 core/modules/mod.Header.php:77
msgid "Sign In or Up"
msgstr "登录/注册"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:126
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Left.php:19
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:146
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:156
msgid "Most Popular"
msgstr "热门"

#: core/modules/mod.Header.Shop.php:159
msgid "Latest"
msgstr "最新上架"

#: core/modules/mod.Header.php:65
msgid "Site Management"
msgstr "站务管理"

#: core/modules/mod.Header.php:68
msgid "My Posts"
msgstr "我的文章"

#: core/modules/mod.HomeLatest.php:23
msgid "Latest Posts"
msgstr "近期文章"

#: core/modules/mod.HomeLatest.php:49
msgid "Sticky Post"
msgstr "置顶文章"

#: core/modules/mod.HomePopular.php:22
msgid "Popular"
msgstr "Popular"

#: core/modules/mod.ModalBanBox.php:18 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:110
msgid "Account Management"
msgstr "账户管理"

#: core/modules/mod.ModalBanBox.php:23
msgid "Write your reason here."
msgstr "写点理由..."

#: core/modules/mod.ModalBanBox.php:27 core/modules/mod.ModalPmBox.php:31
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: core/modules/mod.ModalBanBox.php:28
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:23
#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:49
msgid "Email/Username"
msgstr "邮箱或用户名"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:27
#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:38
#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:39
#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:53
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:49
#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:31 core/modules/mod.ReplyForm.php:32
#: core/modules/mod.ReplyForm.php:129
#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:57
#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:64
#: core/templates/actions/tpl.M.Findpass.php:38
#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:47
#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:58
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:33
#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:93
msgid "Register Now"
msgstr "现在注册"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:35
#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:95
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: core/modules/mod.ModalLoginForm.php:47
msgid "SignIn with Social Account"
msgstr "使用社交账户登录"

#: core/modules/mod.ModalPmBox.php:18
msgid "Send Message"
msgstr "发送私信"

#: core/modules/mod.ModalPmBox.php:23 core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:30
msgid "Send to:"
msgstr "发给:"

#: core/modules/mod.ModalPmBox.php:27 core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:35
msgid "Write your message here."
msgstr "消息内容..."

#: core/modules/mod.ModalPmBox.php:32 core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:39
msgid "SEND"
msgstr "发送"

#: core/modules/mod.ModalQrCodes.php:20 core/modules/mod.ModalQrCodes.php:25
msgid "Scan the qrcode image and contact with me"
msgstr "扫一扫二维码联系我"

#: core/modules/mod.ModalSearch.php:20
msgid "Type a keyword"
msgstr "键入关键词"

#: core/modules/mod.ReplyForm.php:26
#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:51
msgid "Leave some words..."
msgstr "说点什么吧..."

#: core/modules/mod.ReplyForm.php:28
#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:53
msgid "Signin and Leave some words..."
msgstr "登录并参与讨论..."

#: core/modules/mod.SearchPosts.php:63
msgid "No results matched your search words"
msgstr "未找到任何匹配结果..."

#: core/modules/mod.SinglePage.php:26
#: core/templates/bulletins/tpl.Bulletin.php:32
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:32
#: core/templates/site/tpl.Privacy.php:25
msgid "Post on: "
msgstr "发布于: "

#: core/modules/mod.SinglePage.php:28 core/templates/page/tpl.Page.Links.php:34
#: core/templates/site/tpl.Privacy.php:27
msgid "Modified on: "
msgstr "上次更新: "

#: core/modules/mod.SinglePage.php:45 core/modules/mod.SinglePage.php:50
#: core/modules/mod.SinglePost.php:104 core/modules/mod.SinglePost.php:109
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:65
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:70
msgid "Stared"
msgstr "已赞"

#: core/modules/mod.SinglePage.php:45 core/modules/mod.SinglePost.php:104
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:65
msgid "Star It"
msgstr "赞一下"

#: core/modules/mod.SinglePage.php:50 core/modules/mod.SinglePost.php:109
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:70
msgid "persons"
msgstr "个人"

#: core/modules/mod.SinglePage.php:58 core/modules/mod.SinglePost.php:149
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:78
msgid "LEAVE A REPLY"
msgstr "参与评论"

#: core/modules/mod.SinglePage.php:62 core/modules/mod.SinglePost.php:153
#: core/templates/page/tpl.Page.Links.php:82
msgid "COMMENTS CLOSED"
msgstr "评论已关闭"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:34 core/templates/shop/tpl.Product.php:63
msgid "Share to Weibo"
msgstr "分享至新浪微博"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:35 core/templates/shop/tpl.Product.php:64
msgid "Share to QZone"
msgstr "分享至QQ空间"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:36 core/templates/shop/tpl.Product.php:65
msgid "Share to QQ"
msgstr "分享至QQ"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:37 core/templates/shop/tpl.Product.php:66
msgid "Share to Wechat"
msgstr "分享至微信"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:42
msgid "Share to Douban"
msgstr "分享至豆瓣"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:60
msgid "Related Downloads"
msgstr "相关下载"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:61
msgid "Click to Download"
msgstr "点击下载"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:71 core/modules/shop/mod.Shop.Relates.php:33
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Left.php:39
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:75
#: core/templates/plates/embed-product.php:7
#: core/templates/shop/tpl.Product.Archive.php:62
#: core/templates/shop/tpl.Product.Category.php:63
#: core/templates/shop/tpl.Product.Search.php:63
#: core/templates/shop/tpl.Product.Tag.php:63
#: core/templates/shop/tpl.Product.php:94
msgid "FREE"
msgstr "免费"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:86 core/modules/shop/mod.Shop.Relates.php:26
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:51
#: core/templates/plates/embed-product.php:17
#: core/templates/shop/tpl.Product.php:82
#, php-format
msgid "Rated %0.1f out of 5"
msgstr "平均评分 %0.1f (满分5)"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:88 core/modules/shop/mod.Shop.Relates.php:28
#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:53
#: core/templates/plates/embed-product.php:19
#: core/templates/shop/tpl.Product.php:84
#, php-format
msgid ""
"<strong itemprop=\"ratingValue\" class=\"rating\">%0.1f</strong> out of "
"<span itemprop=\"bestRating\">5</span>based on <span itemprop=\"ratingCount"
"\" class=\"rating\">%d</span> customer ratings"
msgstr ""
"<strong itemprop=\"ratingValue\" class=\"rating\">%0.1f</strong> 满分<span "
"itemprop=\"bestRating\">5</span> 基于 <span itemprop=\"ratingCount\" class="
"\"rating\">%d</span> 个用户评分"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:91 core/templates/shop/tpl.Product.php:87
#, php-format
msgid ""
"<span itemprop=\"reviewCount\" class=\"count\">%d</span> customer reviews"
msgstr "<span itemprop=\"reviewCount\" class=\"count\">%d</span> 个客户评价"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:93
#: core/templates/plates/embed-product.php:23
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:117
#: core/templates/bulletins/tpl.Bulletin.php:47
msgid "Previous article"
msgstr "上一篇"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:121
#: core/templates/bulletins/tpl.Bulletin.php:51
msgid "Next article"
msgstr "下一篇"

#: core/modules/mod.SinglePost.php:128
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: core/modules/shop/mod.Shop.Relates.php:17
msgid "Related Products"
msgstr "相关商品"

#: core/modules/shop/mod.Shop.ReplyForm.php:26
msgid "RATING"
msgstr "评分"

#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Left.php:30
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:21
msgid "CART"
msgstr "购物车"

#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:43
msgid "Recent Rated"
msgstr "近期评价"

#: core/modules/shop/mod.Shop.Sidebar.Right.php:66
msgid "Recent Viewed Products"
msgstr "浏览记录"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:17
msgid "PROFILE"
msgstr "资料"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:18
msgid "ARTICLES"
msgstr "文章"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:19
msgid "COMMENTS"
msgstr "评论"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:21 core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:37
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:37
#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:55
msgid "FOLLOWERS"
msgstr "粉丝"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:22 core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:36
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:36
#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:54
msgid "FOLLOWING"
msgstr "关注"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:23
msgid "ACTIVITIES"
msgstr "动态"

#: core/modules/uc/uc.NavTabs.php:24
msgid "CHAT"
msgstr "对话"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:44
#, php-format
msgid "%d messages in total, %d new income messages (with green mark)"
msgstr "共有 %d 条对话消息, 其中 %d 条未读消息 (绿色标注)"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:55
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:153
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:56
msgid "REPLY"
msgstr "回复"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:58
msgid "Unread message"
msgstr "未读消息"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Chat.php:58
msgid "MARK READ"
msgstr "标记已读"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:23
#, php-format
msgid "%d comments in total, %d comments approved and %d comments under review"
msgstr "共发表了 %d 条评论, 其中 %d 条评论已获准, %d 条评论正在等待审核."

#: core/modules/uc/uc.Tab.Comments.php:29
msgid "REVIEW"
msgstr "评论"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:32
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:32
msgid "Brief Intro : "
msgstr "简介 : "

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:43
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:43 core/modules/uc/uc.TopPane.php:28
#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:48
msgid "Send a message"
msgstr "发送站内消息"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:43
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:43 core/modules/uc/uc.TopPane.php:28
#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:48
msgid "Chat"
msgstr "私信"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:47
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:47
msgid "View Homepage"
msgstr "访问主页"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:48
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:48
msgid "His Posts"
msgstr "他的文章"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:49
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:49
msgid "His Comments"
msgstr "他的评论"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Followers.php:51
#: core/modules/uc/uc.Tab.Following.php:51
msgid "Check Activities"
msgstr "关注动态"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:28
#, php-format
msgid "Member Since %s"
msgstr "加入时间 %s"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:28
#, php-format
msgid " <b>(The %dth Member)</b>"
msgstr " <b>(第%d位成员)</b>"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:29
#, php-format
msgid "Last Login %s"
msgstr "上次登录 %s"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:29
#, php-format
msgid "Latest Login %s"
msgstr "最近登录 %s"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:31
#, php-format
msgid "This Login IP %s"
msgstr "本次登录IP %s"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:31 core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:34
#, php-format
msgid "Last Login IP %s"
msgstr "上次登录IP %s"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:66
msgid "Talk with QQ"
msgstr "QQ交谈"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:69
msgid "Follow on Weibo"
msgstr "微博"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:72
msgid "Talk with Wechat"
msgstr "微信"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:75
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "Twitter"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:78
msgid "Find on Facebook"
msgstr "Facebook"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:88
msgid "Donate Info"
msgstr "收款信息"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:88
msgid "Donate to me"
msgstr "打赏我"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:91
msgid "Donate via Alipay"
msgstr "支付宝打赏"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:94
msgid "Donate via Wechat"
msgstr "微信打赏"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:101
msgid "Referral Info"
msgstr "推广信息"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:103
msgid "Referral Link"
msgstr "推广链接"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:104
msgid "COPY"
msgstr "复制"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:110
msgid "Visible for administrator"
msgstr "仅管理员可见"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:113
msgid "Unlock Account"
msgstr "解禁账户"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:114
msgid "This action will enable the account to normal functions"
msgstr "此操作将恢复该账户的正常功能"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:116
msgid "Ban Account"
msgstr "封禁账户"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Profile.php:117
msgid ""
"Warning: this action will ban the account, the all features is not "
"accessible until manual unlock"
msgstr "警告: 此操作将封禁该账户, 所有功能不可使用直至手动解禁"

#: core/modules/uc/uc.Tab.Stars.php:40
msgid "Unstar"
msgstr "取消收藏"

#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:22
msgid "TT-Author Widget"
msgstr "TT-作者小工具"

#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:22
msgid ""
"TT-Show the post author information, only can be used in single post page"
msgstr "TT-显示当前文章作者的信息, 只能在文章页使用"

#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:53
msgid "STARS"
msgstr "点赞"

#: core/modules/widgets/wgt.Author.php:69
msgid ""
"<strong>Warning: </strong>This widget has nothing to configure, and also do "
"not use it"
msgstr "<strong>警告: </strong>此小工具无需配置, 请不要使用它"

#: core/modules/widgets/wgt.Donate.php:22
msgid "TT-Donate Me"
msgstr "TT-赞助我"

#: core/modules/widgets/wgt.Donate.php:22
msgid "TT-Show alipay and wechat pay qr code images for visitors donating"
msgstr "TT-展示用于网站收集打赏的微信以及支付宝收款二维码图片"

#: core/modules/widgets/wgt.Donate.php:56
msgid "DONATE ME"
msgstr "赞助我"

#: core/modules/widgets/wgt.Donate.php:58
#: core/modules/widgets/wgt.HotHits.Posts.php:66
#: core/modules/widgets/wgt.HotReviews.Posts.php:66
#: core/modules/widgets/wgt.Latest.Posts.php:65
#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:60
#: core/modules/widgets/wgt.TagCloud.php:57 core/modules/widgets/wgt.UC.php:59
msgid "Title："
msgstr "标题: "

#: core/modules/widgets/wgt.Donate.php:59
msgid ""
"The widget will auto query the qr code images from theme options, please "
"configure it on `SHOP` tab of theme options page"
msgstr "此小工具将从主题选项中查询收款二维码, 请至主题选项的商店选项卡进行配置"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:23
msgid "Text, HTML, CSS, PHP, Flash, JavaScript, Shortcodes"
msgstr "Text, HTML, CSS, PHP, Flash, JavaScript, Shortcodes"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:25
msgid "TT-Enhanced Text"
msgstr "TT-加强文本框"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:123
msgid "Title"
msgstr "标题: "

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:127
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:131
msgid "CSS Class"
msgstr "CSS 类"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:135 dash/options.php:168
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:139
msgid "Hide Title"
msgstr "隐藏标题"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:143
msgid "Link Opened in New Window"
msgstr "新窗口打开链接"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:146
msgid "Auto P tag"
msgstr "自动加P标签"

#: core/modules/widgets/wgt.EnhancedText.php:149
msgid "Do Not echo before/after_widget/title"
msgstr "不输出标题以及内容外包裹容器"

#: core/modules/widgets/wgt.Float.php:22
msgid "TT-Float Sidebar Placeholder"
msgstr "TT-浮动边栏占位工具"

#: core/modules/widgets/wgt.Float.php:22
msgid "TT-Used to choose the position of float sidebar"
msgstr "TT-用于选择浮动边栏的位置"

#: core/modules/widgets/wgt.HotHits.Posts.php:22
msgid "TT-Hot Hit Posts"
msgstr "TT-热门点击文章"

#: core/modules/widgets/wgt.HotHits.Posts.php:22
msgid "TT-Show several most viewed posts"
msgstr "TT-显示若干热门点击的文章"

#: core/modules/widgets/wgt.HotHits.Posts.php:63
msgid "HOT HITS"
msgstr "热门点击"

#: core/modules/widgets/wgt.HotHits.Posts.php:67
#: core/modules/widgets/wgt.HotReviews.Posts.php:67
#: core/modules/widgets/wgt.Latest.Posts.php:66
#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:61
#: core/modules/widgets/wgt.TagCloud.php:58
msgid "Number："
msgstr "数量: "

#: core/modules/widgets/wgt.HotReviews.Posts.php:22
msgid "TT-Hot Reviewed Posts"
msgstr "TT-热评文章"

#: core/modules/widgets/wgt.HotReviews.Posts.php:22
msgid "TT-Show several most reviewed posts"
msgstr "TT-显示若干热门评论的文章"

#: core/modules/widgets/wgt.HotReviews.Posts.php:63
msgid "HOT REVIEWED"
msgstr "热评文章"

#: core/modules/widgets/wgt.Latest.Posts.php:22
msgid "TT-Latest Posts"
msgstr "TT-近期文章"

#: core/modules/widgets/wgt.Latest.Posts.php:22
msgid "TT-Show several latest posts"
msgstr "TT-显示若干最近发布的文章"

#: core/modules/widgets/wgt.Latest.Posts.php:62
msgid "LATEST POSTS"
msgstr "近期文章"

#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:22
msgid "TT-Recent Comments"
msgstr "TT-近期评论"

#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:22
msgid "TT-Show several recent comments"
msgstr "TT-显示若干最新的文章评论"

#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:40
msgid "REVIEWED ON "
msgstr "评论于 "

#: core/modules/widgets/wgt.RecentComments.php:57
msgid "RECENT COMMENTS"
msgstr "最新评论"

#: core/modules/widgets/wgt.TagCloud.php:22
msgid "TT-Tag Cloud"
msgstr "TT-标签云"

#: core/modules/widgets/wgt.TagCloud.php:22
msgid "TT-Show some site tags in tag cloud style"
msgstr "TT-以标签云形式展现文章的标签"

#: core/modules/widgets/wgt.TagCloud.php:54
msgid "TAG CLOUD"
msgstr "标签云"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:22
msgid "TT- UC"
msgstr "TT - 用户小工具"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:22
msgid "TT-Show toolkits for current user"
msgstr "TT - 为当前用户显示一些可用的工具或链接"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:35
msgid "Local Account"
msgstr "本地账户"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:37 dash/options.php:579
msgid "QQ Login"
msgstr "QQ 登录"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:40 dash/options.php:609
msgid "Weibo Login"
msgstr "微博登录"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:43
msgid "Wechat Login"
msgstr "微信登录"

#: core/modules/widgets/wgt.UC.php:57
msgid "USER MANAGEMENT"
msgstr "用户管理"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:21
msgid "Can not activate your registration, the link your visit is incorrect."
msgstr "无法激活您的注册, 访问的链接不正确"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:21
msgid "Invalid Activation Link"
msgstr "无效的激活链接"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:31
msgid ""
"Can not activate your registration, please try again the registration steps."
msgstr "不能激活您的注册, 请重试注册步骤"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:31
msgid "Activate Registration Failed"
msgstr "激活注册失败"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:53
msgid "Activate Successfully"
msgstr "激活成功"

#: core/templates/actions/tpl.M.Activate.php:54
msgid "You will be redirected to the signin page in 3s"
msgstr "你将在 3 秒内引导至登录页面"

#: core/templates/actions/tpl.M.Findpass.php:34
msgid "Please input your account associated email"
msgstr "请输入您账户关联的邮箱"

#: core/templates/actions/tpl.M.Refresh.php:20
msgid "Refresh Rewrite"
msgstr "刷新固定链接规则"

#: core/templates/actions/tpl.M.Refresh.php:34
#, php-format
msgid "Rewrite rules refresh successfully, <a href=\"%1$s\">back to home</a>"
msgstr "成功刷新固定链接规则，<a href=\"%1$s\">返回首页</a>"

#: core/templates/actions/tpl.M.Refresh.php:36
msgid ""
"Please customize your permalink structure, it's the basis of better theme "
"functionality"
msgstr "请自定义固定链接，其是主题高级功能的基础"

#: core/templates/actions/tpl.M.Refresh.php:39
msgid "Forbidden Access"
msgstr "禁止访问"

#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:20
msgid "The link you visited is invalid or expired"
msgstr "访问的链接无效或已过期"

#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:20
msgid "Link Error"
msgstr "链接错误"

#: core/templates/actions/tpl.M.Resetpass.php:37
msgid "Please input your new password"
msgstr "请输入您的新密码"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:70
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:67
msgid "Quick SignIn"
msgstr "快速登录"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:74
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:71
msgid "Signin with Sina weibo"
msgstr "微博登录"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:80
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:77
msgid "Signin with QQ"
msgstr "QQ登录"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:86
#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:83
msgid "Signin with Wechat"
msgstr "微信登录"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signin.php:109
msgid ""
"The manager has disabled the new registration, please sign in if you already "
"have a account"
msgstr "管理员已经禁止注册，如果你已有账号请 登录"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signout.php:49
msgid "Sign Out Successfully"
msgstr "登出成功"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signout.php:50
#, php-format
msgid "You will be redirected to %s in 2s"
msgstr "你将在 2s 内被引导至 %s"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:32
msgid "Create Account"
msgstr "创建新账号"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:34
msgid ""
"We will send you an email including a activation link to help to complete "
"the registration steps."
msgstr "我们将发送一封验证邮件至你的邮箱, 请正确填写以完成账号注册和激活"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:43
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:53
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:57
msgid "Click to refresh"
msgstr "点击刷新"

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:90
msgid "Already have an account? "
msgstr "已有账号? "

#: core/templates/actions/tpl.M.Signup.php:92
#, php-format
msgid ""
"* By signing up, you agree to our <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\"><strong>「Terms of Use, Privacy Policy」</strong></a> and to receive "
"emails, newsletters &amp; updates."
msgstr ""
"* 提交注册代表您同意我们的<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><strong>「使用条款"
"与隐私政策」</strong></a> 并接受来自网站的邮件、订阅信和其他同步信息."

#: core/templates/bulletins/tpl.Bulletin.php:30
msgid "Publisher: "
msgstr "发布者: "

#: core/templates/bulletins/tpl.Bulletin.php:34
msgid "Views: "
msgstr "浏览: "

#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:29
msgid "The Last Step, Complete Basic Account Info"
msgstr "最后一步 完善账号信息"

#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.Last.php:35
msgid "Bind"
msgstr "完成"

#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.php:24 core/templates/oauth/tpl.OAuth.php:48
msgid "The request you have done is illegal, please retry"
msgstr "非法请求，请重试"

#: core/templates/oauth/tpl.OAuth.php:24 core/templates/oauth/tpl.OAuth.php:48
msgid "Illegal Request"
msgstr "非法请求"

#: core/templates/shop/tpl.Product.Archive.php:60
#: core/templates/shop/tpl.Product.Category.php:61
#: core/templates/shop/tpl.Product.Search.php:61
#: core/templates/shop/tpl.Product.Tag.php:61
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: core/templates/shop/tpl.Product.Archive.php:70
#: core/templates/shop/tpl.Product.Category.php:74
#: core/templates/shop/tpl.Product.Search.php:74
#: core/templates/shop/tpl.Product.Tag.php:74
msgid "ZAN"
msgstr "赞"

#: core/templates/shop/tpl.Product.Search.php:33
#, php-format
msgid "Searching: %s"
msgstr "正在搜索: %s"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:42
msgid "SHOP"
msgstr "商店"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:54
msgid "Sale!"
msgstr "促销!"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:62
msgid "Share"
msgstr "分享 "

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:73
#, php-format
msgid "Product Views: %d"
msgstr "人气: %d"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:115
msgid "SOLD OUT"
msgstr "售罄"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:115
msgid "Please contact the site manager via: "
msgstr "请联系网站管理员: "

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:117
#: core/templates/shop/tpl.Product.php:125
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:120
msgid "Purchase in Taobao"
msgstr "淘宝购买"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:122
msgid "CHECK OUT"
msgstr "立即购买"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:123
msgid "ADD TO CART"
msgstr "加入购物车"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:135
msgid "SKU: "
msgstr "商品编号: "

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:136
msgid "Inventory: "
msgstr "库存: "

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:137
msgid "Categories: "
msgstr "分类: "

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:144
#: core/templates/shop/tpl.Product.php:159
msgid "Product Description"
msgstr "商品介绍"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:147
#, php-format
msgid "Reviews (%d)"
msgstr "评价 (%d)"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:150
msgid "History"
msgstr "订单历史"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:153
msgid "Pay Content"
msgstr "付费内容"

#: core/templates/shop/tpl.Product.php:165
#, php-format
msgid "%d reviews for the product"
msgstr "%d 条商品评价"

#: core/templates/site/tpl.APSV.Notify.php:43
#: core/templates/site/tpl.APSV.Notify.php:58
#: core/templates/site/tpl.Alipay.Notify.php:18
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:26
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:26
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:26
msgid "You are acting an illegal visit"
msgstr "你正在进行非法访问, 请按正确流程进行操作"

#: core/templates/site/tpl.APSV.Notify.php:43
#: core/templates/site/tpl.APSV.Notify.php:58
#: core/templates/site/tpl.Alipay.Notify.php:18
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:26
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:26
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:26
msgid "Illegal Visit"
msgstr "非法访问"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:18
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:18
#: core/templates/site/tpl.Download.php:18
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:18
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:18
msgid "You cannot visit this page without sign in"
msgstr "你必须登录才能访问该页面"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:18
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:18
#: core/templates/site/tpl.Download.php:18
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:18
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:18
msgid "Error: Unknown User"
msgstr "错误: 未知用户"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:26
msgid "Alipay trade interface configuration is incorrect"
msgstr "支付宝交易接口配置错误"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:26
msgid "Error: Incorrect Alipay Trade Interface Configuration"
msgstr "错误: 无效的支付宝交易接口配置"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:120
msgid ""
"Verify return result failed, please contact the site administrator if you "
"have finished your payment"
msgstr "验证返回结果失败, 如果你已经成功付款请联系管理员"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:120
msgid "Verify Failed"
msgstr "验证失败"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:138
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:61
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:60
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:53
msgid "Confirm Order"
msgstr "确认订单详情"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:145
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:68
msgid "Payment Accomplish"
msgstr "完成支付"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:152
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:75
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:74
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:67
msgid "Confirm Delivery"
msgstr "确认收货"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:159
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:81
#, php-format
msgid "Payment for Order ID %s has finished successfully"
msgstr "订单 %s 已经成功支付"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:160
#, php-format
msgid "You have payed %f yuan, Currently the order status is: %s"
msgstr "你支付了 %0.2f 元, 当前订单状态为: %s"

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:160
msgid "<br>You need to go to visit your alipay account and confirm delivery."
msgstr "<br>你需要访问你的支付宝账户, 并对此交易确认收货."

#: core/templates/site/tpl.Alipay.Return.php:161
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:87
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:107
msgid "Check Order Detail"
msgstr "查看订单详情"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:22
msgid "The required parameters for checking out order are missing"
msgstr "结算订单必须的参数丢失"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:22
msgid "Invalid Checkout Parameters"
msgstr "无效的参数"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:32
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:32
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:32
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:28
msgid "The order with order id you specified is not existed"
msgstr "指定的订单不存在"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:32
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:36
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:32
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:36
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:32
#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:36
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:28 core/templates/site/tpl.QrPay.php:32
msgid "Invalid Order"
msgstr "无效订单"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:36
#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:36
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:32
msgid "The order with order id you specified has been payed"
msgstr "该订单已经支付, 请勿重复支付"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:81
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:88
msgid "Single Price"
msgstr "单价"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:89
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:90
msgid "Gross"
msgstr "总价"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:109
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:114
msgid "Message sent to vendor: "
msgstr "给卖家的留言: "

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:115
msgid "Optional, please leave some remind note for this deal to the vendor"
msgstr "可选, 请在此处填写针对该交易的发送至卖家的备注信息"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:119
msgid "Address Info"
msgstr "收货信息"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:127
#, php-format
msgid "Receiver: %s"
msgstr "%s 收"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:141
msgid "Use New Address"
msgstr "使用新地址"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:149
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:157
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:161
msgid "Address"
msgstr "详细地址"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:165
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:172
#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:184
msgid "Pay Methods"
msgstr "支付方式"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:199
msgid "Coupon: "
msgstr "优惠码: "

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:202
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:207
msgid "Real Pay: "
msgstr "实付款: "

#: core/templates/site/tpl.CheckOut.php:212
msgid "Submit Order"
msgstr "提交订单"

#: core/templates/site/tpl.Download.php:22
msgid "The required resource id is missing"
msgstr "必须的资源ID丢失"

#: core/templates/site/tpl.Download.php:22
#: core/templates/site/tpl.Download.php:31
msgid "Invalid Resource ID"
msgstr "无效的资源ID"

#: core/templates/site/tpl.Download.php:31
msgid "The resource id is invalid or resource is not exist"
msgstr "资源ID无效或资源不存在"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:22
msgid "The required parameters for payment are missing"
msgstr "支付订单必须的参数丢失"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:22
msgid "Invalid Payment Parameters"
msgstr "无效的支付参数"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:42
msgid "The seller information verify failed, please contact the site manager"
msgstr "卖家信息验证失败, 请联系管理员"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:42
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:53
msgid "VIP Membership(Monthly)"
msgstr "VIP月费会员"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:54
msgid "Subscribe VIP Membership(Monthly)"
msgstr "VIP会员订阅(按月)"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:56
msgid "VIP Membership(Annual)"
msgstr "VIP年费会员"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:57
msgid "Subscribe VIP Membership(Annual)"
msgstr "VIP会员订阅(按年)"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:59
msgid "VIP Membership(Permanent)"
msgstr "VIP终生会员"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:60
msgid "Subscribe VIP Membership(Permanent)"
msgstr "VIP会员订阅(永久)"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:174
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:182
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:185
msgid "Redirecting to alipay..."
msgstr "正在前往支付宝..."

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:193
msgid ""
"The payment channel you choose is not supported, please select another one "
"or contact with the site manager"
msgstr "不支持你选择的支付方式, 请重新选择支付方式或者联系管理员"

#: core/templates/site/tpl.PayGateway.php:193
msgid "Unsupported Payment Channel"
msgstr "不支持的支付方式"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:22
msgid "The required parameters for check result of order payment  are missing"
msgstr "校验订单状态必须的参数丢失"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:22
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:22
msgid "Invalid Query Parameters"
msgstr "无效的查询参数"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:36
msgid "The order with order id you specified has not been payed"
msgstr "该订单尚未支付, 请先尝试支付"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:67
#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:60
msgid "Accomplish Payment"
msgstr "完成支付"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:83
#, php-format
msgid ""
"You use site credit to accomplish this payment, cost %d credits, currently "
"your credit balance is: %d"
msgstr "你使用站内积分完成了本次支付, 花费了 %d 积分, 当前您的积分余额为: %d"

#: core/templates/site/tpl.PayResult.php:85
#, php-format
msgid "Currently the order status is: %s"
msgstr "当前订单状态为: %s"

#: core/templates/site/tpl.QrCode.php:18
msgid "The request is not allowed"
msgstr "请求不被允许"

#: core/templates/site/tpl.QrCode.php:18
msgid "Illegal request"
msgstr "非法请求"

#: core/templates/site/tpl.QrCode.php:22
msgid "The text parameter is missing"
msgstr "text参数缺失"

#: core/templates/site/tpl.QrCode.php:22
msgid "Missing argument"
msgstr "缺少参数"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:22
msgid "The required parameters for retrieve a order  are missing"
msgstr "检索订单必须的参数丢失"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:38
msgid "The order does not support cash payment"
msgstr "此订单不适用现金支付"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:38
msgid "Unsuitable Payment Method"
msgstr "不匹配的支付方式"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:74
#, php-format
msgid "Payment Amount for Order ID %s is %0.2f"
msgstr "订单 %s 需支付 %0.2f 元"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:75
msgid ""
"Currently we only support a payment via transfer by scanning qrcode image, "
"when you transfer cash to us, you should leave some important information "
"for remark"
msgstr ""
"当前我们只支持扫描二维码转账付款购买, 当您转账给我们时, 请备注一些重要的信息"
"方便后台程序或管理员自动更新订单状态并发货"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:76
#, php-format
msgid "Your remark is: <strong>%d</strong>"
msgstr "你的备注信息为: <strong>%d</strong>"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:79 dash/options.php:969
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:80
msgid "Scan the qrcode image and pay forward to me"
msgstr "扫一扫二维码向我付款"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:81
msgid "Recommended, support auto delivery if you leave right remark"
msgstr "推荐, 支持自动发货(需正确备注)"

#: core/templates/site/tpl.QrPay.php:90
#, php-format
msgid ""
"用户注意, 如果扫码无法输入备注, 请按如下方式操作, 我的收款账户为 <strong>%s</"
"strong>"
msgstr ""

#: core/templates/tax/tpl.Archive.php:60 core/templates/tax/tpl.Category.php:84
#: core/templates/tax/tpl.Date.php:82 core/templates/tax/tpl.Tag.php:82
msgid "LOAD NEXT"
msgstr "继续加载"

#: core/templates/tpl.404.php:22
msgid "The page you were looking for doesn't exist"
msgstr "你正在查找的页面不存在"

#: core/templates/tpl.404.php:24 core/templates/tpl.Error.php:63
msgid "Go Back Home"
msgstr "返回首页"

#: core/templates/tpl.404.php:24
msgid "Redirect to home after <span class=\"num\">5</span>s"
msgstr "<span class=\"num\">5</span> 秒返回首页"

#: core/templates/tpl.Error.php:22 core/templates/tpl.Error.php:57
msgid "Error Happened!"
msgstr "发生了错误！"

#: core/templates/tpl.Error.php:60
msgid "An error has happened on this page."
msgstr "页面发生了一个错误."

#: core/templates/tpl.Search.php:28
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索: %s"

#: core/templates/tpl.Search.php:29
#, php-format
msgid "%d results in total"
msgstr "找到 %d 条结果"

#: core/viewModels/bulletin/vm.Bulletin.php:84
#: core/viewModels/bulletin/vm.Bulletin.php:85
msgid "Not any more"
msgstr "没有了"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Order.php:72
#: core/viewModels/me/vm.Me.Order.php:78
msgid "Credit Payment"
msgstr "积分支付"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Order.php:72
#: core/viewModels/me/vm.Me.Order.php:78
msgid "Cash Payment"
msgstr "现金支付"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:93
msgid "PENDING"
msgstr "待审"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:95
msgid "DRAFT"
msgstr "草稿"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:102
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:124
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:110
msgid "SAVE DRAFT"
msgstr "存稿"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:117
msgid "PUBLISH"
msgstr "发布"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:124
msgid "APPROVE"
msgstr "通过"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Posts.php:131
msgid "TRASH"
msgstr "删除"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:95
#: core/viewModels/shop/vm.Embed.Product.php:72
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Category.php:117
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Home.php:156
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:120
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:234
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Product.php:281
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Search.php:111
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Tag.php:117
#: core/viewModels/shop/vm.Shop.ViewHistory.php:99
#: core/viewModels/vm.Single.Post.php:107
msgid "YUAN"
msgstr "元"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:113
msgid "On Sell"
msgstr "在售"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:115
msgid "Await Sell"
msgstr "待售"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:117
msgid "Await Edit"
msgstr "编辑中"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:132
msgid "PULL DOWN"
msgstr "下架"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:139
#: core/viewModels/management/vm.Mg.Products.php:146
msgid "PUSH SELL"
msgstr "上架"

#: core/viewModels/management/vm.Mg.User.php:90
msgid "Combined Orders"
msgstr "合并订单"

#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Header.SubNav.php:77
msgid "Free Products"
msgstr "免费商品"

#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Header.SubNav.php:83
msgid "Credit Paid Products"
msgstr "积分商品"

#: core/viewModels/shop/vm.Shop.Header.SubNav.php:89
msgid "Cash Paid Products"
msgstr "现金商品"

#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:47
msgid "DAY ARCHIVE"
msgstr "日归档"

#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:49
#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:54
#, php-format
msgid "All posts which were published in %s"
msgstr "%s 发表的所有文章"

#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:52
msgid "MONTH ARCHIVE"
msgstr "月归档"

#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:57
msgid "YEAR ARCHIVE"
msgstr "年归档"

#: core/viewModels/vm.Date.Archive.php:59
#, php-format
msgid "All posts which were published in year %s"
msgstr "%s 年发表的所有文章"

#: core/viewModels/vm.Single.Post.php:123
#, php-format
msgid ""
"All the posts are created by <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" target=\"_blank"
"\">%2$s</a> if without special annotations, please mark the source as <a "
"href=\"%3$s\" title=\"%4$s\">%3$s</a> when reprinting"
msgstr ""
"除特别注明外，本站所有文章均为<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" target=\"_blank"
"\">%2$s</a>原创，转载请注明出处来自<a href=\"%3$s\" title=\"%4$s\">%3$s</a>"

#: core/viewModels/vm.Single.Post.php:124
#, php-format
msgid ""
"The post is from: <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>"
msgstr "原文链接: <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>"

#: dash/dash.php:56
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: dash/dash.php:69
msgid "All Cache Clear."
msgstr "所有缓存已更新."

#: dash/dash.php:85
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: dash/dash.php:118
msgid "No Record"
msgstr "无记录"

#: dash/dash.php:133
#, php-format
msgid ""
"<span id=\"footer-thankyou\">Thanks for using %s to help your creation, %s "
"theme style your website</span>"
msgstr ""
"<span id=\"footer-thankyou\">感谢使用 %s 进行创作, %s 主题定义您的网站样式</"
"span>"

#: dash/dash.php:149
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: dash/dash.php:154
msgid "Alipay Pay Qrcode"
msgstr "支付宝收款码"

#: dash/dash.php:155
msgid "Wechat Pay Qrcode"
msgstr "微信收款码"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:91
#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:92
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:205
msgid "Save Options"
msgstr "保存"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:206
msgid "Restore Defaults"
msgstr "还原默认"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:206
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "点击`确定`以重置，将会丢失所有主题设置！"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:237
msgid "Default options restored."
msgstr "已还原默认设置"

#: dash/of_inc/includes/class-options-framework-admin.php:295
msgid "Options saved."
msgstr "设置已保存"

#: dash/of_inc/includes/class-options-interface.php:73
msgid " (Function for Pro Edition Only)"
msgstr " (Pro版独有功能)"

#: dash/of_inc/includes/class-options-interface.php:126
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:62
msgid "No file chosen"
msgstr "未选择文件"

#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:65
#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:118
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:67
#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:70
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级你的WordPress版本以获得完整的功能支持"

#: dash/of_inc/includes/class-options-media-uploader.php:94
msgid "View File"
msgstr "选择文件"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:320
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:321
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重复"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:322
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重复"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:323
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重复"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:335
msgid "Top Left"
msgstr "上 左"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:336
msgid "Top Center"
msgstr "上 中"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:337
msgid "Top Right"
msgstr "上 右"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:338
msgid "Middle Left"
msgstr "中 左"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:339
msgid "Middle Center"
msgstr "中 中"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:340
msgid "Middle Right"
msgstr "中 右"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:341
msgid "Bottom Left"
msgstr "底 左"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:342
msgid "Bottom Center"
msgstr "底 中"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:343
msgid "Bottom Right"
msgstr "底 右"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:355
msgid "Scroll Normally"
msgstr "正常滚动"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:356
msgid "Fixed in Place"
msgstr "固定"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:428
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:429
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:430
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: dash/of_inc/includes/class-options-sanitization.php:431
msgid "Bold Italic"
msgstr "斜体加粗"

#: dash/options.php:45
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: dash/options.php:51
msgid "Home Page Description"
msgstr "主页描述"

#: dash/options.php:52
msgid "Home page description meta information, good for SEO"
msgstr "主页描述元信息，SEO友好"

#: dash/options.php:60
msgid "Home Page Keywords"
msgstr "主页关键词"

#: dash/options.php:61
msgid "Home page keywords meta information, good for SEO"
msgstr "主页关键词元信息，SEO友好(多个关键词以英文逗号分隔)"

#: dash/options.php:69
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: dash/options.php:70
msgid "Please upload an ico file"
msgstr "请上传ICO文件"

#: dash/options.php:78
msgid "Favicon(PNG)"
msgstr "Favicon(PNG)"

#: dash/options.php:79
msgid "Please upload an png file"
msgstr "请上传PNG格式Favicon"

#: dash/options.php:87
msgid "I18n"
msgstr "国际化"

#: dash/options.php:88
msgid "Multi languages and I18n support"
msgstr "多语言与国际化支持"

#: dash/options.php:93
msgid "zh_cn"
msgstr "中文"

#: dash/options.php:94
msgid "en_us"
msgstr "英语"

#: dash/options.php:100
msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar头像"

#: dash/options.php:101
msgid "Gravatar support"
msgstr "Gravatar 头像支持"

#: dash/options.php:110
msgid "Timthumb Crop"
msgstr "Timthumb 裁剪"

#: dash/options.php:111
msgid "Timthumb crop support"
msgstr "Timthumb 裁剪支持"

#: dash/options.php:119
msgid "jQuery Source"
msgstr "jQuery源"

#: dash/options.php:120
msgid "Choose local or a CDN jQuery file"
msgstr "选择本地或CDN加载的jQuery文件"

#: dash/options.php:125
msgid "Local v1.12"
msgstr "本地 v1.12"

#: dash/options.php:126
msgid "CDN HTTP"
msgstr "CDN HTTP"

#: dash/options.php:127
msgid "CDN HTTPS"
msgstr "CDN HTTPS"

#: dash/options.php:143
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: dash/options.php:149
msgid "Site Logo"
msgstr "网站Logo"

#: dash/options.php:150
msgid "Please upload an png file as site logo"
msgstr "请上传PNG图片作为网站Logo"

#: dash/options.php:158
msgid "Site Small Logo"
msgstr "网站小Logo"

#: dash/options.php:159
msgid "Please upload an png file as site small logo"
msgstr "请上传PNG图片作为网站小Logo"

#: dash/options.php:174
msgid "Home Hide Categories"
msgstr "主页隐藏分类"

#: dash/options.php:175
msgid "Choose categories those are not displayed in homepage"
msgstr "主页不显示其文章的分类"

#: dash/options.php:184
msgid "首页顶部展示幻灯和热门文章"
msgstr ""

#: dash/options.php:185
msgid "展示幻灯和热门文章"
msgstr ""

#: dash/options.php:193
msgid "首页展示置顶分类"
msgstr ""

#: dash/options.php:194
msgid "展示置顶分类"
msgstr ""

#: dash/options.php:202
msgid "Slide Post IDs"
msgstr "幻灯文章ID列表"

#: dash/options.php:203
msgid "The post IDs for home slides, separate with comma"
msgstr "首页幻灯来源文章的ID, 使用英文逗号分隔不同ID"

#: dash/options.php:211
msgid "Home Popular Posts Algorithm"
msgstr "首页热门文章算法"

#: dash/options.php:212
msgid "Choose the method of retrieving popular posts for homepage"
msgstr "选择何种方式计算首页热门文章"

#: dash/options.php:217
msgid "Most Viewed"
msgstr "最多浏览"

#: dash/options.php:218
msgid "Most Reviewed"
msgstr "最多评论"

#: dash/options.php:219
msgid "Latest Reviewed"
msgstr "最新评论"

#: dash/options.php:226
msgid "Featured Category 1"
msgstr "置顶分类 1"

#: dash/options.php:227
msgid "Choose the first featured category for homepage"
msgstr "选择首页第一个置顶分类"

#: dash/options.php:236
msgid "Featured Category 2"
msgstr "置顶分类 2"

#: dash/options.php:237
msgid "Choose the second featured category for homepage"
msgstr "选择首页第二个置顶分类"

#: dash/options.php:246
msgid "Featured Category 3"
msgstr "置顶分类 3"

#: dash/options.php:247
msgid "Choose the third featured category for homepage"
msgstr "选择首页第三个置顶分类"

#: dash/options.php:265
msgid "Post Comments Count"
msgstr "分页评论数量"

#: dash/options.php:266
msgid ""
"The num of comments per page for a post to display, leave empty or set 0 to "
"show all comments"
msgstr "每个评论分页最多显示的评论数量, 留空或设为0以显示所有评论"

#: dash/options.php:275
msgid "Excerpt Read More Text"
msgstr "摘要Read More字符"

#: dash/options.php:276
msgid "The placeholder string at end of excerpt for indicating reading more"
msgstr "位于摘要尾部的占位字符"

#: dash/options.php:285
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: dash/options.php:296
msgid "Disable External Links"
msgstr "禁止外部链接"

#: dash/options.php:297
msgid ""
"Convert external links in post content, excerpt or comments to internal links"
msgstr "将外部链接转换为内部链接"

#: dash/options.php:306
msgid "External Link Whitelist"
msgstr "外部链接白名单"

#: dash/options.php:307
msgid "External links which will not be converted"
msgstr ""
"不会被转换为Redirect模式内链的域名, 一行一个, 子域名算不同域名(不要带http)"

#: dash/options.php:321
msgid "可投稿分类"
msgstr ""

#: dash/options.php:322
msgid "选择允许用户投稿的分类, 至少选择一个"
msgstr ""

#: dash/options.php:332
msgid "Enable Home Bulletins"
msgstr "显示顶部公告条"

#: dash/options.php:333
msgid "Show site bulletins on the top of homepage"
msgstr "在网页顶部滚动显示站点公告"

#: dash/options.php:342
msgid "Bulletins Archive Link Slug"
msgstr "公告固定链接Slug"

#: dash/options.php:343
msgid "The special prefix in bulletin archive link"
msgstr "公告详情页面固定链接前缀"

#: dash/options.php:353
msgid "Bulletin Permalink Mode"
msgstr "公告固定链接模式"

#: dash/options.php:354
msgid "The link mode for the rewrite bulletin permalink"
msgstr "公告固定链接Rewrite的模式, 推荐POST ID简洁模式"

#: dash/options.php:360 dash/options.php:925
msgid "Post ID"
msgstr "Post ID"

#: dash/options.php:361 dash/options.php:926
msgid "Post Name"
msgstr "Post Name"

#: dash/options.php:368
msgid "Bulletin Effect Days"
msgstr "公告有效期"

#: dash/options.php:369
msgid "The effect days of a bulletin, expired bulletin will never be show"
msgstr "公告有效的天数, 过期的公告将不会被展示"

#: dash/options.php:379
msgid "Sidebar"
msgstr "边栏"

#: dash/options.php:398
msgid "Register Sidebars"
msgstr "注册边栏"

#: dash/options.php:399
msgid "Check the sidebars to register"
msgstr "勾选需要注册的边栏"

#: dash/options.php:421
msgid "Select a sidebar for homepage"
msgstr "为主页选择一个边栏"

#: dash/options.php:431
msgid "Select a sidebar for single post page"
msgstr "为文章页选择一个边栏"

#: dash/options.php:440
msgid "Archive Sidebar"
msgstr "归档边栏"

#: dash/options.php:441
msgid "Select a sidebar for archive page"
msgstr "为归档页选择一个边栏"

#: dash/options.php:461
msgid "Select a sidebar for search page"
msgstr "为搜索结果页选择一个边栏"

#: dash/options.php:481
msgid "Select a sidebar for page"
msgstr "为普通页面选择一个边栏"

#: dash/options.php:491
msgid "Select a sidebar for download page"
msgstr "为下载页选择一个边栏"

#: dash/options.php:502
msgid "Social"
msgstr "社会化"

#: dash/options.php:509
msgid "Site QQ"
msgstr "网站QQ"

#: dash/options.php:510
msgid "The QQ which is dedicated for the site"
msgstr "站点服务专属QQ号码"

#: dash/options.php:519
msgid "Site QQ Group ID"
msgstr "网站QQ群 ID Key"

#: dash/options.php:520
msgid ""
"The ID key of QQ group which is dedicated for the site, visit `http://shang."
"qq.com` for detail"
msgstr "站点专属服务QQ群加群链接的ID Key, 非群号, 至`http://shang.qq.com`获取"

#: dash/options.php:529
msgid "Site Weibo"
msgstr "网站微博名"

#: dash/options.php:530
msgid "The name of Weibo account which is dedicated for the site"
msgstr "站点服务专属微博用户名"

#: dash/options.php:539
msgid "Site Facebook"
msgstr "网站Facebook账户名"

#: dash/options.php:540
msgid "The name of Facebook account which is dedicated for the site"
msgstr "站点服务专属的Facebook账户用户名"

#: dash/options.php:549
msgid "Site Twitter"
msgstr "网站Twitter"

#: dash/options.php:550
msgid "The name of Twitter account which is dedicated for the site"
msgstr "站点专属服务Twitter账号"

#: dash/options.php:559
msgid "Site Weixin"
msgstr "网站微信"

#: dash/options.php:560
msgid "The qrcode image of Weixin account which is dedicated for the site"
msgstr "站点服务专属微信号的二维码图片(可以是公众号二维码)"

#: dash/options.php:569
msgid "Site Alipay"
msgstr "网站支付宝"

#: dash/options.php:570
msgid "The qrcode image of Alipay account which is dedicated for the site"
msgstr "站点服务专属支付宝账号的二维码图片(应用于订单扫码转账)"

#: dash/options.php:580
msgid "QQ login "
msgstr "QQ 登录"

#: dash/options.php:589
msgid "QQ Open ID"
msgstr "QQ Open ID"

#: dash/options.php:590
msgid "Your QQ open application ID"
msgstr "你的QQ开放平台应用ID"

#: dash/options.php:599
msgid "QQ Open Key"
msgstr "QQ Open Key"

#: dash/options.php:600
msgid "Your QQ open application key"
msgstr "你的QQ开放平台应用Key"

#: dash/options.php:610
msgid "Weibo login access"
msgstr "接入微博登录"

#: dash/options.php:619
msgid "Weibo Open Key"
msgstr "微博 Open Key"

#: dash/options.php:620
msgid "Your weibo open application key"
msgstr "你的微博开放平台应用Key"

#: dash/options.php:629
msgid "Weibo Open Secret"
msgstr "微博 Open Secret"

#: dash/options.php:630
msgid "Your weibo open application secret"
msgstr "你的微博开放平台应用Secret"

#: dash/options.php:639
msgid "Weixin Login"
msgstr "微信登录"

#: dash/options.php:640
msgid "Weixin login access"
msgstr "接入微信登录"

#: dash/options.php:649
msgid "Weixin Open Key"
msgstr "微信 Open Key"

#: dash/options.php:650
msgid "Your weixin open application key"
msgstr "你的微信开放平台应用Key"

#: dash/options.php:659
msgid "Weixin Open Secret"
msgstr "微信 Open Secret"

#: dash/options.php:660
msgid "Your weixin open application secret"
msgstr "你的微信开放平台应用Secret"

#: dash/options.php:668
msgid "Open User Default Role"
msgstr "社会化登录新用户默认角色"

#: dash/options.php:669
msgid "Choose the role and capabilities for the new connected user from open"
msgstr "选择通过社会化登录新连接用户的默认角色和权限"

#: dash/options.php:677
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: dash/options.php:685
msgid "Ad"
msgstr "广告"

#: dash/options.php:691
msgid "暂不可用"
msgstr ""

#: dash/options.php:705
msgid "积分价格(元/100积分)"
msgstr "积分价格(元/100积分)"

#: dash/options.php:706
msgid "注意: 积分充值最小单位为100, 此价格为100个积分的价格"
msgstr "注意: 积分充值最小单位为100, 此价格为100个积分的价格"

#: dash/options.php:716
msgid "每日签到积分奖励"
msgstr "每日签到积分奖励"

#: dash/options.php:727
msgid "注册奖励积分"
msgstr "注册奖励积分"

#: dash/options.php:728
msgid "新用户注册时默认赠送的积分数量"
msgstr "新用户注册时默认赠送的积分数量"

#: dash/options.php:737
msgid "访问推广奖励积分"
msgstr "访问推广奖励积分"

#: dash/options.php:738
msgid "通过分享链接推广其他用户访问本站时奖励的积分数量"
msgstr "通过分享链接推广其他用户访问本站时奖励的积分数量"

#: dash/options.php:747
msgid "注册推广奖励积分"
msgstr "注册推广奖励积分"

#: dash/options.php:748
msgid "通过分享链接推广其他用户注册本站用户时奖励的积分数量"
msgstr "通过分享链接推广其他用户注册本站用户时奖励的积分数量"

#: dash/options.php:757
msgid "投稿奖励积分"
msgstr "投稿奖励积分"

#: dash/options.php:758
msgid "用户向本站投稿文章通过时奖励的积分"
msgstr "用户向本站投稿文章通过时奖励的积分"

#: dash/options.php:767
msgid "评论奖励积分"
msgstr "评论奖励积分"

#: dash/options.php:768
msgid "用户在站内发表评论一次奖励的积分"
msgstr "用户在站内发表评论一次奖励的积分"

#: dash/options.php:777
msgid "访问推广次数限制"
msgstr "访问推广次数限制"

#: dash/options.php:778
msgid "每日通过访问推广最多获得积分奖励的次数"
msgstr "每日通过访问推广最多获得积分奖励的次数"

#: dash/options.php:787
msgid "注册推广次数限制"
msgstr "注册推广次数限制"

#: dash/options.php:788
msgid "每日通过注册推广最多获得积分奖励的次数"
msgstr "每日通过注册推广最多获得积分奖励的次数"

#: dash/options.php:797
msgid "投稿积分奖励次数限制"
msgstr "投稿积分奖励次数限制"

#: dash/options.php:798
msgid "每日通过投稿最多获得积分奖励的次数"
msgstr "每日通过投稿最多获得积分奖励的次数"

#: dash/options.php:807
msgid "评论积分奖励次数限制"
msgstr "评论积分奖励次数限制"

#: dash/options.php:808
msgid "每日通过评论最多获得积分奖励的次数"
msgstr "每日通过评论最多获得积分奖励的次数"

#: dash/options.php:818
msgid "Membership"
msgstr "会员"

#: dash/options.php:824
msgid "月费会员价格"
msgstr "月费会员价格"

#: dash/options.php:835
msgid "年费会员价格"
msgstr "年费会员价格"

#: dash/options.php:846
msgid "永久会员价格"
msgstr "永久会员价格"

#: dash/options.php:857
msgid "月费会员默认折扣 (%)"
msgstr "月费会员默认折扣 (%)"

#: dash/options.php:868
msgid "年费会员默认折扣 (%)"
msgstr "年费会员默认折扣 (%)"

#: dash/options.php:879
msgid "永久会员默认折扣 (%)"
msgstr "永久会员默认折扣 (%)"

#: dash/options.php:890
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: dash/options.php:897
msgid "Enable Shop"
msgstr "开启商品系统"

#: dash/options.php:898
msgid ""
"After enable this, users can create orders and buy something those the site "
"provided"
msgstr "启用此选项以支持商品创建, 用户订单创建以及购买提供的商品"

#: dash/options.php:907
msgid "Products Archive Link Slug"
msgstr "商品归档固定链接Slug"

#: dash/options.php:908
msgid "The special prefix in product archive link"
msgstr "商品归档页固定链接的标识, 商品详情页固定链接前缀也将使用此字符"

#: dash/options.php:918
msgid "Product Permalink Mode"
msgstr "商品固定链接模式"

#: dash/options.php:919
msgid "The link mode for the rewrite product permalink"
msgstr "商品固定链接Rewrite的模式, 请保持与全站的固定链接模式一致"

#: dash/options.php:933
msgid "Shop Home Keywords"
msgstr "商店主页关键词"

#: dash/options.php:934
msgid "The keywords of shop homepage, good for SEO"
msgstr "商店主页关键词元信息，SEO友好(多个关键词以英文逗号分隔)"

#: dash/options.php:943
msgid "Shop Home Banner Title"
msgstr "商店主页横幅标题"

#: dash/options.php:944
msgid "The main title displayed in the banner of shop homepage"
msgstr "商店主页顶部横幅上显示的主标题"

#: dash/options.php:946
msgid "Shop Quality Products"
msgstr "Shop Quality Products"

#: dash/options.php:953
msgid "Shop Home Banner Sub Title"
msgstr "商店主页横幅副标题"

#: dash/options.php:954
msgid "The sub title displayed in the banner of shop homepage"
msgstr "商店主页顶部横幅上显示的副标题/描述"

#: dash/options.php:956
msgid "Themes - Plugins - Services"
msgstr "Themes - Plugins - Services"

#: dash/options.php:963
msgid "支付方式"
msgstr "支付方式"

#: dash/options.php:964
msgid ""
"目前支持支付宝原生即时到账、担保交易、双功能接口, 对于无法申请支付宝接口的提"
"供个人开发的Alipay Supervisor免签约支付程序"
msgstr ""
"目前支持支付宝原生即时到账、担保交易、双功能接口, 对于无法申请支付宝接口的提"
"供个人开发的Alipay Supervisor免签约支付程序"

#: dash/options.php:970
msgid "Alipay Supervisor免签约支付"
msgstr "Alipay Supervisor免签约支付"

#: dash/options.php:977
msgid "支付宝收款帐户邮箱"
msgstr "支付宝收款帐户邮箱"

#: dash/options.php:978
msgid "支付宝收款帐户邮箱,要收款必填并务必保持正确"
msgstr "支付宝收款帐户邮箱,要收款必填并务必保持正确"

#: dash/options.php:987
msgid "支付宝商家身份ID"
msgstr "支付宝商家身份ID"

#: dash/options.php:988
msgid "合作身份者id，以2088开头的16位纯数字"
msgstr "合作身份者id，以2088开头的16位纯数字"

#: dash/options.php:997
msgid "支付宝商家身份key"
msgstr "支付宝商家身份key"

#: dash/options.php:998
msgid "支付宝商家身份安全检验码，以数字和字母组成的32位字符"
msgstr "支付宝商家身份安全检验码，以数字和字母组成的32位字符"

#: dash/options.php:1007
msgid "支付宝商家收款类型"
msgstr "支付宝商家收款类型"

#: dash/options.php:1008
msgid ""
"支付宝商家收款类型, 支持即时到账, 双功能和担保交易, 注意：切换类型后必须对应"
"修改商家身份key"
msgstr ""
"支付宝商家收款类型, 支持即时到账, 双功能和担保交易, 注意：切换类型后必须对应"
"修改商家身份key"

#: dash/options.php:1013
msgid "即时到账"
msgstr "即时到账"

#: dash/options.php:1014
msgid "双功能"
msgstr "双功能"

#: dash/options.php:1015
msgid "担保交易"
msgstr "担保交易"

#: dash/options.php:1022
msgid "Alipay Supervisor APP ID"
msgstr "Alipay Supervisor APP ID"

#: dash/options.php:1023
msgid "You should buy Alipay Supervisor first and then get the app id"
msgstr "你需要购买Alipay Supervisor免签约支付辅助软件以获得app id"

#: dash/options.php:1032
msgid "Alipay Supervisor APP Key"
msgstr "Alipay Supervisor APP Key"

#: dash/options.php:1033
msgid "You should buy Alipay Supervisor first and then get the app key"
msgstr "你需要购买Alipay Supervisor免签约支付辅助软件以获得app key"

#: dash/options.php:1042
msgid "Alipay Supervisor Secret"
msgstr "Alipay Supervisor Secret"

#: dash/options.php:1043
msgid ""
"A random string which verify the legitimacy of a request from Alipay "
"Supervisor, should conform to Alipay Supervisor configuration"
msgstr ""
"一段随机字符串, 用于校验来自Alipay Supervisor请求的合法性, 并且要和Alipay "
"Supervisor配置中的pushStateSecret一致"

#: dash/options.php:1052
msgid "Site Weixin Pay QR"
msgstr "网站微信收款二维码"

#: dash/options.php:1053
msgid "The Weixin pay qrcode image for collection money"
msgstr "用于网站收集打赏等的微信收款二维码图片(赞助站长小工具等使用)"

#: dash/options.php:1062
msgid "Site Alipay Pay QR"
msgstr "网站支付宝收款二维码"

#: dash/options.php:1063
msgid "The Alipay pay qrcode image for collection money"
msgstr "用于网站收集打赏等的支付宝收款二维码图片(赞助站长小工具等使用)"

#: dash/options.php:1072
msgid "Auxiliary"
msgstr "辅助"

#: dash/options.php:1079
msgid "Object Cache"
msgstr "对象缓存"

#: dash/options.php:1080
msgid "Object cache support, accelerate your site"
msgstr "对象缓存支持，加速网站"

#: dash/options.php:1085
msgid "Memcache"
msgstr "Memcache"

#: dash/options.php:1086
msgid "Redis"
msgstr "Redis"

#: dash/options.php:1095
msgid "Memcache Host"
msgstr "Memcache主机"

#: dash/options.php:1096
msgid "Memcache server host"
msgstr "Memcache服务器的地址(IP或url)"

#: dash/options.php:1105
msgid "Memcache Port"
msgstr "Memcache端口"

#: dash/options.php:1106
msgid "Memcache server port"
msgstr "Memcache服务器端口"

#: dash/options.php:1118
msgid "Redis Host"
msgstr "Redis主机"

#: dash/options.php:1119
msgid "Redis server host"
msgstr "Redis服务器的地址(IP或url)"

#: dash/options.php:1128
msgid "Redis Port"
msgstr "Redis端口"

#: dash/options.php:1129
msgid "Redis server port"
msgstr "Redis服务器的端口"

#: dash/options.php:1147
msgid "SMTP/PHPMailer"
msgstr "SMTP/PHPMailer"

#: dash/options.php:1148
msgid "Use SMTP or PHPMail as default mailer"
msgstr "使用SMTP或PHPMail作为默认邮件发送方式"

#: dash/options.php:1153
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: dash/options.php:1154
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: dash/options.php:1162
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 服务器"

#: dash/options.php:1163
msgid "Your SMTP service host"
msgstr "你的SMTP服务器主机地址"

#: dash/options.php:1173
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 端口"

#: dash/options.php:1174
msgid "Your SMTP service port"
msgstr "你的SMTP服务器服务端口"

#: dash/options.php:1184
msgid "SMTP Secure"
msgstr "SMTP安全"

#: dash/options.php:1185
msgid "Your SMTP server secure protocol"
msgstr "你的SMTP服务器安全协议"

#: dash/options.php:1190
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: dash/options.php:1191
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: dash/options.php:1192
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: dash/options.php:1200
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: dash/options.php:1201
msgid "Your SMTP username"
msgstr "你的SMTP服务的登录用户名"

#: dash/options.php:1210
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: dash/options.php:1211
msgid "Your SMTP password"
msgstr "你的SMTP服务登录密码"

#: dash/options.php:1221
msgid "Your Name"
msgstr "发信姓名"

#: dash/options.php:1222
msgid "Your display name as the sender"
msgstr "你发送的邮件中显示的名称"

#: dash/options.php:1234
msgid "PHP Mail Sender Display Name"
msgstr "PHPMailer发信人名称"

#: dash/options.php:1235
msgid "The Sender display name when using PHPMail send mail"
msgstr "使用PHPMailer发送邮件的显示名"

#: dash/options.php:1245
msgid "PHP Mail Sender Address"
msgstr "PHPMailer 发信人地址"

#: dash/options.php:1246
msgid "You can use fake mail address when use PHPMail"
msgstr "当使用PHPMailer发信时可使用自定义的发信人地址"

#: dash/options.php:1257
msgid "Short Link Prefix"
msgstr "短链接前缀标识"

#: dash/options.php:1258
msgid ""
"Use short link instead long link or even convert external link to internal "
"link"
msgstr "使用短链接代替长链接或站外链接转为站内链接"

#: dash/options.php:1268
msgid "Short Link Records"
msgstr "短链接记录"

#: dash/options.php:1269
msgid "One line for one record, please conform to the sample"
msgstr "一行一条记录，请参照样例格式"

#: dash/options.php:1279
msgid "Login Email Notification"
msgstr "登录邮件通知"

#: dash/options.php:1280
msgid "Enable email notification when a successfully login event happened"
msgstr "开启登录成功事件的邮件通知"

#: dash/options.php:1289
msgid "Login Failure Email Notification"
msgstr "登录失败邮件通知"

#: dash/options.php:1290
msgid "Enable email notification when a login failure event happened"
msgstr "开启登录失败事件的邮件通知"

#: dash/options.php:1299
msgid "Order Related Notification"
msgstr "订单相关通知"

#: dash/options.php:1300
msgid "Enable order related notifications"
msgstr "启用订单相关事件邮件通知"

#: dash/options.php:1309
msgid "主题静态资源CDN路径"
msgstr ""

#: dash/options.php:1310
msgid ""
"主题程序的JS/CSS/IMG的CDN存放路径URL, css/js/img文件夹位于该路径下, 默认为本"
"站Tint主题assets文件夹的路径, 更改为CDN的assets路径将从CDN加速主题的JS/CSS/"
"IMG文件"
msgstr ""

#: dash/options.php:1319
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: dash/options.php:1326
msgid "Contact Author"
msgstr "联系作者"

#: dash/options.php:1327
#, php-format
msgid ""
"<br><h2>Email: chinash2010@gmail.com</h2><br><h2>Wechat & Alipay & "
"QQ(below)</h2><br><img src=\"%s\"><img src=\"%s\"><img src=\"%s\"> "
msgstr ""
"<br><h2>Email: chinash2010@gmail.com</h2><br><h2>微信 & 支付宝 & QQ(如下)</"
"h2><br><img src=\"%s\"><img src=\"%s\"><img src=\"%s\"> "

#: dash/options.php:1333
msgid "Related Works"
msgstr "相关作品"

#: dash/options.php:1334
#, php-format
msgid ""
"<br><h2>Alipay Supervisor (<a href=\"%s\" target=\"_blank\">View Detail</"
"a>)</h2><br><p>A toolkit for helping improve payment experience</p>"
msgstr ""
"<br><h2>Alipay Supervisor (<a href=\"%s\" target='_blank'>查看详情</a>)</"
"h2><br><p>帮助无法签约支付宝交易接口的个人用户实现免签约交易，自动通知交易状"
"态的辅助工具</p>"

#: dash/options.php:1342
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: dash/options.php:1349
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: dash/options.php:1350
msgid ""
"Enable debug will force display php errors, disable theme cache, enable some "
"private links or functions, etc."
msgstr "启用Debug将强制输出PHP错误，禁用主题缓存，启用一些私有链接或功能等"

#: dash/options.php:1359
msgid "Disable Cache"
msgstr "禁用缓存"

#: dash/options.php:1360
msgid "Stop cache, user always get the latest content"
msgstr "停用缓存，用户总是会看到最新的内容"

#: dash/options.php:1369
msgid "Tint Token"
msgstr "Tint Token"

#: dash/options.php:1370
msgid "Private token for theme, maybe useful somewhere."
msgstr "主题私有Token，在某些地方有用"

#: dash/options.php:1380
msgid "Refresh Rewrite Rules"
msgstr "刷新固定链接规则"

#: dash/options.php:1381
#, php-format
msgid ""
"Please Click to <a href=\"%1$s/m/refresh?token=%2$s\" target=\"_blank"
"\">Refresh Rewrite Rules</a> if you have encounter some 404 errors"
msgstr ""
"如果你遭遇一些404访问错误，请点击 <a href=\"%1$s/m/refresh?token=%2$s\" "
"target=\"_blank\">刷新固定链接规则</a>。"

#: dash/options.php:1388
msgid "登录API后缀"
msgstr ""

#: dash/options.php:1389
msgid "请变更默认值降低密码爆破攻击风险"
msgstr ""

#: dash/options.php:1398
msgid "QQ Mailme ID"
msgstr "QQ邮我按钮ID"

#: dash/options.php:1399
msgid "The id of qq mailme, visit `http://open.mail.qq.com` for detail"
msgstr "QQ邮我链接内的ID字段, 访问`http://open.mail.qq.com`获取"

#: dash/options.php:1408
msgid "QQ Mail list ID"
msgstr "QQ邮件列表ID"

#: dash/options.php:1409
msgid "The id of qq mailme, visit `http://list.qq.com` for detail"
msgstr "QQ邮件列表链接内的ID字段, 访问`http://list.qq.com`获取"

#: dash/options.php:1418
msgid "Head Custom Code"
msgstr "页头自定义代码"

#: dash/options.php:1419
msgid "Custom code loaded on page head"
msgstr "页面头部加载的自定义代码，位于head标签结束前"

#: dash/options.php:1429
msgid "Foot Custom Code"
msgstr "页脚自定义代码"

#: dash/options.php:1430
msgid "Custom code loaded on page foot"
msgstr "页面底部加载的自定义代码，位于body标签结束前"

#: dash/options.php:1439
msgid "Foot Beian Text"
msgstr "页脚备案文字"

#: dash/options.php:1440
msgid "IDC reference No. for regulations of China"
msgstr "工信部域名备案号码"

#: dash/options.php:1449
msgid "The date of when site opened, use `YYYY-mm-dd` format"
msgstr "网站开放的日期, 使用`YYYY-mm-dd`格式"

#: dash/options.php:1460
msgid "Footer Queries Info"
msgstr "页脚查询信息"

#: dash/options.php:1461
msgid "Show WordPress queries statistic information"
msgstr "在页脚显示WordPress查询统计信息"

#: functions.php:16
msgid "Lack of WordPress environment"
msgstr "缺少WordPress环境"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "TinT"
msgstr "TinT"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://webapproach.net/tint.html"
msgstr "https://webapproach.net/tint.html"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Tinection主题全新改版升级Tinection 2/Tinection Two(TinT)，WordPress多用户主"
"题，Designed for WebApproach."
msgstr ""
"Tinection主题全新改版升级Tinection 2/Tinection Two(TinT)，WordPress多用户主"
"题，Designed for WebApproach."

#. Author of the plugin/theme
msgid "Zhiyan"
msgstr "Zhiyan"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://webapproach.net/u/57"
msgstr "https://webapproach.net/u/57"

#~ msgid ""
#~ "Auto delivery not supported, we will check and handle the order manually "
#~ "in time"
#~ msgstr "不支持自动发货, 我们会及时人工处理订单"

#~ msgid "jQuery Load Position"
#~ msgstr "jQuery加载位置"

#~ msgid "Check to load jQuery on `body` end"
#~ msgstr "勾选以在`body`标签结束前位置加载jQuery"

#~ msgid "Home Products Recommendation"
#~ msgstr "首页商品推荐"

#~ msgid "Enable products recommendation module for homepage"
#~ msgstr "开启首页底部商品推荐模块"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Once per Day"
#~ msgstr "每天一次"

#~ msgid "404 Sidebar"
#~ msgstr "404边栏"

#~ msgid "Select a sidebar for 404 page"
#~ msgstr "为404页面选择一个边栏"

#~ msgid "Local v3.1"
#~ msgstr "本地 v3.1"

#~ msgid "Category Sidebar"
#~ msgstr "分类边栏"

#~ msgid "https://www.webapproach.net/@zhiyan"
#~ msgstr "https://www.webapproach.net/@zhiyan"

#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "记住我"

#~ msgid "购买"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Visible for yourself"
#~ msgstr "仅自己可见"

#~ msgid "Select a sidebar for category page"
#~ msgstr "为分类页选择一个边栏"

#~ msgid "Contact me via alipay"
#~ msgstr "支付宝联系我"

#~ msgid "Contact me via weixin"
#~ msgstr "微信联系我"

#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "支付"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin installed."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins installed."
#~ msgstr[0] "抱歉, 你无权安装 %s 插件"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin activated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins activated."
#~ msgstr[0] "抱歉, 你无权激活 %s 插件"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin updated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins updated."
#~ msgstr[0] "抱歉, 你无权更新 %s 插件"

#~ msgid "Activate installed plugin"
#~ msgid_plural "Activate installed plugins"
#~ msgstr[0] "激活已安装插件"

#~ msgid "The following plugin was activated successfully: %s."
#~ msgstr "下列插件成功激活: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin installed successfully."
#~ msgstr "登出成功"

#~ msgid "Open Wechat and scan the qrcode image to share the article"
#~ msgstr "打开微信，点击底部的“发现”，使用“扫一扫”即可将网页分享至朋友圈。"

#~ msgid "Enable debug will call wp_die when catch a error"
#~ msgstr "启用调试将在遭遇错误时调用wp_die函数，输出提示信息"

#~ msgid "404 Error"
#~ msgstr "404错误"

#~ msgid "One"
#~ msgstr "一"

#~ msgid "Two"
#~ msgstr "二"

#~ msgid "Three"
#~ msgstr "三"

#~ msgid "Four"
#~ msgstr "四"

#~ msgid "Five"
#~ msgstr "五"

#~ msgid "Uploader Test"
#~ msgstr "上传测试"

#~ msgid "Example Background"
#~ msgstr "示例背景"

#~ msgid "Change the background CSS."
#~ msgstr "更改背景样式"

#~ msgid "Multicheck"
#~ msgstr "多选框"

#~ msgid "Multicheck description."
#~ msgstr "多选框描述"

#~ msgid "Colorpicker"
#~ msgstr "选色板"

#~ msgid "Default Text Editor"
#~ msgstr "默认文本编辑器"

#~ msgid "Gravatar Source"
#~ msgstr "Gravatar 源"

#~ msgid "DUOSHUO"
#~ msgstr "多说"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "Import Theme Options"
#~ msgstr "导入主题选项"

#~ msgid "Reset Options"
#~ msgstr "重置选项"
